{
	"intro": {
		"no": "<strong>Gratulerer<\/strong>, du har n\u00e5 installert simpleSAMLphp. Dette er startsiden til din simpleSAMLphp installasjon, hvor du vil finne eksempler, diagnostikk, metadata og til og med lenker til relevant dokumentasjon.",
		"nn": "<strong>Gratulerer<\/strong>, du har installert simpleSAMLphp. Dette er startsida til simpleSAMLphp installasjonen din.  Her finn du d\u00f8me, diagnostikk, metadata og lenker til relevant dokumentasjon.",
		"sv": "<strong>Gratulerar<\/strong>, du har framg\u00e5ngsrikt installerat simpleSAMLphp. Detta \u00e4r grundinstallationens startsida d\u00e4r du t.ex. hittar l\u00e4nkar till exempel, diagnostik och metadata men \u00e4ven l\u00e4nkar till relevant dokumentation.",
		"es": "<strong>&iexcl;Felicidades!<\/strong>, ha instalado simpleSAMLphp con &eacute;xito. &Eacute;sta es la p&aacute;gina inicial de su instalaci&oacute;n, aqu&iacute; encontrar&aacute; enlaces a ejemplos de prueba, diagn&oacute;sticos, metadatos e incluso enlaces a la documentaci&oacute;n pertinente.",
		"fr": "Afficher les m\u00e9tadonn\u00e9es<strong>F\u00e9licitations<\/strong>, vous avez install\u00e9 simpleSAMLphp. Cette page est votre point de d\u00e9part, depuis lequel vous trouverez les liens vers des exemples de configurations, outils de diagnostics, m\u00e9tadonn\u00e9es, et sans oublier la documentation.",
		"de": "<strong>Gl\u00fcckwunsch<\/strong>, Sie haben erfolgreich simpleSAMLphp installiert. Dies ist die Startseite der Installation, hier gibts es Links zu Testbeispielen, Diagnose, Metadaten und anderer relevanten Dokumentation.",
		"nl": "<strong>Gefeliciteerd<\/strong>, simpleSAMLphp is succesvol ge\u00efnstalleerd. Dit is de startpagina voor simpleSAMLphp, waar je links kan vinden naar voorbeelden, test-pagina's, analyses, metadata en ook naar relevante documentatie.",
		"lb": "<strong>Haerzleche Gl\u00ebckwonsch<\/strong>, d'simpleSAMLphp Installatioun wor en Succ\u00e9ss. Dest as d'Starts\u00e4it vun aerer Installatioun wou der Links, Beispiller, Diagnosem\u00e9iglechkeeten, Meta Donn\u00e9es an Links op relevant Dokumenter fannt.",
		"sl": "<strong>\u010cestitamo!<\/strong> Uspe\u0161no ste namestili simpleSAMLphp. Na tej strani se nahajajo povezave do vzor\u010dnih nastavitev, diagnostike, metapodatkov in s tem povezane dokumentacije.",
		"da": "<strong>Tillykke<\/strong>, du har nu installeret simpleSAMLphp. Dette er startsiden til installationen, hvor du vil finde eksempler, diagnostik, metadata og links til relevant dokumentation",
		"hr": "<strong>\u010cestitamo<\/strong>, uspje\u0161no ste instalirali simpleSAMLphp. Ovo je po\u010detna stranica na kojoj mo\u017eete prona\u0107i primjere, dijagnostiku i metapodatke, kao i poveznice na relevantnu dokumentaciju.",
		"hu": "<strong>Gratul\u00e1lunk<\/strong>, a simpleSAMLphp sikeresen telep\u00fclt. Ez a m\u0171k\u00f6d\u0151 rendszer nyit\u00f3oldala, ahol teszt p\u00e9ld\u00e1k, diagnosztikai eszk\u00f6z\u00f6k, metaadatok \u00e9s dokument\u00e1ci\u00f3k tal\u00e1lhat\u00f3k",
		"fi": "<strong>Onnittelut<\/strong>, olet onnistuneesti asentanut simpleSAMLphp:n. T\u00e4m\u00e4 on asennuksen l\u00e4ht\u00f6sivu, mill\u00e4 l\u00f6yd\u00e4t linkkej\u00e4 testiesimerkkeihin, diagnostiikkaan, metadataan ja dokumentaatioon.",
		"pt-BR": "<strong>Parab\u00e9ns<\/strong>, voc\u00ea instalou com sucesso o simpleSAMLphp. Esta \u00e9 a p\u00e1gina de introdu\u00e7\u00e3o de sua instala\u00e7\u00e3o, onde voc\u00ea encontrar\u00e1 links para as p\u00e1ginas de teste, diagn\u00f3stico, metadata e para a documenta\u00e7\u00e3o.",
		"pt": "<strong>Parab\u00e9ns<\/strong>, o software simpleSAMLphp foi instalado com sucesso. Esta \u00e9 a p\u00e1gina inicial da sua instala\u00e7\u00e3o, onde encontrar\u00e1 liga\u00e7\u00f5es para p\u00e1ginas de teste, de diagn\u00f3stico, de metadados e de documenta\u00e7\u00e3o relevante.",
		"pl": "<strong>Gratulacje<\/strong>, instalacja simpleSAMLphp przebieg\u0142a pomy\u015blnie. To jest strona startowa Twojej instalacji, na kt\u00f3rej znajdziesz odno\u015bniki do przyk\u0142ad\u00f3w, narz\u0119dzi do diagnozowania, metadane a nawet linki do dokumentacji.",
		"tr": "<strong>Tebrikler<\/strong>, simpleSAMLphp'i ba\u015far\u0131yla y\u00fcklediniz. Bu sayfa, test \u00f6rneklerine, kontrollere, \u00fcstveriye (metadata) ve hatta ilgili dok\u00fcmanlara ba\u011flant\u0131lar bulabilece\u011finiz, kurulumun ba\u015flang\u0131\u00e7 sayfas\u0131d\u0131r."
	},
	"useful_links_header": {
		"no": "Nyttige lenker for denne installasjonen",
		"nn": "Nyttige lenker for denne installasjonen",
		"sv": "Nyttiga l\u00e4nkar g\u00e4llande installationen",
		"es": "Enalces &uacute;tiles para su instalaci&oacute;n",
		"fr": "Liens utiles pour votre installation",
		"de": "N\u00fctzliche Links f\u00fcr ihre Installation",
		"nl": "Nuttige links",
		"lb": "H\u00ebllefr\u00e4ich Links fir aer Installatioun",
		"sl": "Uporabne povezave",
		"da": "Nyttige links",
		"hr": "Korisne poveznice",
		"hu": "Hasznos linkek",
		"fi": "Asennuksesi k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6llisi\u00e4 linkkej\u00e4",
		"pt-BR": "Endere\u00e7os \u00fateis para sua instala\u00e7\u00e3o.",
		"pt": "Liga\u00e7\u00f5es \u00fateis da sua instala\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Przydatne linki dla Twojej instalacji",
		"tr": "Kurulumunuz i\u00e7in faydal\u0131 linkler"
	},
	"metadata_header": {
		"no": "Metadata",
		"nn": "Metadata",
		"sv": "Metadata",
		"es": "Metadatos",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es",
		"de": "Metadaten",
		"nl": "Metadata",
		"lb": "Meta Donn\u00e9es",
		"sl": "Metapodatki",
		"da": "Metadata",
		"hr": "Metapodaci",
		"hu": "Metaadat",
		"fi": "Metadata",
		"pt-BR": "Metadata",
		"pt": "Metadados",
		"pl": "Metadane",
		"tr": "\u00dcstveri (Metadata)"
	},
	"doc_header": {
		"no": "Dokumentasjon",
		"nn": "Dokumentasjon",
		"sv": "Dokumentation",
		"es": "Documentaci&oacute;n",
		"fr": "Documetnation",
		"de": "Dokumentation",
		"nl": "Documentatie",
		"lb": "Dokumentatioun",
		"sl": "Dokumentacija",
		"da": "Dokumentation",
		"hr": "Dokumentacija",
		"hu": "Dokument\u00e1ci\u00f3",
		"fi": "Dokumentaatio",
		"pt-BR": "Documenta\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Documenta\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Dokumentacja",
		"tr": "Dok\u00fcmantasyon"
	},
	"checkphp": {
		"no": "Sjekker din PHP installasjon",
		"nn": "Sjekker din PHP installasjon",
		"sv": "Kontrollerar PHP-installationen",
		"es": "Verificaci&oacute;n de su instalaci&oacute;n de PHP",
		"fr": "V\u00e9rification de votre installation de PHP",
		"de": "\u00dcberpr\u00fcfen der PHP Installation",
		"nl": "Test de PHP-installatie",
		"lb": "PHP Installatioun kontroll\u00e9iren",
		"sl": "Preverjanje namestitve PHP",
		"da": "Checker din PHP-installation",
		"hr": "Provjera va\u0161e PHP instalacije",
		"hu": "PHP be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ellen\u0151rz\u00e9se",
		"fi": "Tarkastetaan PHP-asennuksesi",
		"pt-BR": "Checando sua instala\u00e7\u00e3o do PHP",
		"pt": "Verifica\u00e7\u00e3o do seu ambiente PHP",
		"pl": "Sprawdzanie instalacji PHP",
		"tr": "PHP kurulumunuz kontrol ediliyor"
	},
	"about_header": {
		"no": "Om simpleSAMLphp",
		"nn": "Om simpleSAMLphp",
		"sv": "Om simpleSAMLphp",
		"es": "Sobre simpleSAMLphp",
		"fr": "\u00c0 propos de simpleSAMLphp",
		"de": "\u00dcber simpleSAMLphp",
		"nl": "Over simpleSAMLphp",
		"lb": "Iwwert simpleSAMLphp",
		"sl": "O simpleSAMLphp",
		"da": "Om simpleSAMLphp",
		"hr": "O simpleSAMLphp-u",
		"hu": "A simpleSAMLphp-r\u00f3l b\u0151vebben",
		"fi": "SimpleSAMLphp:st\u00e4",
		"pt-BR": "Sobre o simpleSAMLphp",
		"pt": "Sobre o simpleSAMLphp",
		"pl": "O simpleSAMLphp",
		"tr": "simpleSAMLphp hakk\u0131nda"
	},
	"about_text": {
		"no": "Yey! simpleSAMLphp virker jammen kult, hvor kan jeg finne ut mer om det? Du kan lese mer om simpleSAMLphp p\u00e5 <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp sin hjemmeside<\/a>.",
		"nn": "Yey! simpleSAMLphp er jammen kult, kvar finn eg ut meir? Du kan lesa meir om simpleSAMLphp p\u00e5 <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">heimesida til simpleSAMLphp<\/a>.",
		"sv": "simpleSAMLphp \u00e4r cool, var kan jag l\u00e4sa mer om det? Du kan hitta mer information om <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp p\u00e5 Feide RnD blogg<\/a> hos <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"es": "&iexcl;Eh! Esto del simpleSAMLphp est&aacute; interesante, &iquest;d&oacute;nde puedo averiguar m&aacute;s? Hay m&aacute;s informaci&oacute;n sobre <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp en el blog de I+D de Feide<\/a> en <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"fr": "Yeah! simpleSAMLphp est assez cool, o\u00f9 puis-je en lire plus \u00e0 son sujet ?  Vous trouverez plus d'informations sur  <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp sur le blog de la R&amp;D de Feide<\/a> sur <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"de": "Hey, dieses simpleSAMLphp ist eine ziemlich coole Sache, wo kann ich mehr dar\u00fcber lesen? Sie finden mehr Informationen \u00fcber <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp auf dem Feide RnD blog<\/a> auf <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"nl": "H\u00e9, dat simpleSAMLphp dingetje is vet cool, waar kan ik er meer over vinden? Je kan meer informatie over <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp<\/a> vinden op de Feide RnD blog van <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"lb": "Desen simpleSAMLphp system as nach ew\u00ebll d\u00ebcken Gas, wou kann ech m\u00e9i doriwwer gewuer gin? Mei Informatiounen iwer <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp at the Feide RnD blog<\/a> op <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>",
		"sl": "Da! simpleSAMLphp je zares kul! Kje si lahko preberem kaj ve\u010d o tem? Dodatne informacije se nahajajo na <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp Feide RnD blogu<\/a>.",
		"da": "Yes, det er cool! Hvor kan jeg l\u00e6se mere om det? G\u00e5 til <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp's hjemmeside<\/a>",
		"hr": "Ovaj simpleSAMLphp je prili\u010dno cool, gdje mogu prona\u0107i vi\u0161e informacija o njemu? Vi\u0161e informacija mo\u017eete prona\u0107i na <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp stranici Feide RnD bloga<\/a>.",
		"hu": "Ez a simpleSAMLphp-dolog nagyon hasznos, hol olvashatn\u00e9k t\u00f6bbet r\u00f3la? Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3kat a <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\"> Feide RnD simpleSAMLphp-r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 blogj\u00e1ban <\/a> tal\u00e1lhat a <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT-en<\/a>.",
		"fi": "T\u00e4\u00e4 simpleSAMPphp on aiga magee, mutta mist\u00e4 voin lukea enemm\u00e4n asiasta? L\u00f6yd\u00e4t enemm\u00e4n tietoa <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp blogista Feide RnD:ll\u00e4<\/a> <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>issa.",
		"pt-BR": "Este simpleSAMLphp \u00e9 uma coisa muito legal, onde posso ler mais sobre isso? Voc\u00ea pode encontrar mais informa\u00e7\u00f5es sobre o <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp no blog de Feide RnD<\/a> durante a <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"pt": "Pode encontrar mais informa\u00e7\u00e3o sobre o <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp no blog da Feide RnD<\/a> em <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"pl": "Ten simpleSAMLphp jest niez\u0142y, gdzie mog\u0119 poczyta\u0107 o tym? Mo\u017cesz znale\u017a\u0107 wi\u0119cej informacji o <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">simpleSAMLphp na blogu Feide RnD<\/a> oraz na stronie <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a>.",
		"tr": "Bu simpleSAMLphp olduk\u00e7a iyiymi\u015f, daha fazla bilgiyi nereden okuyabilirim? <a href=\"http:\/\/uninett.no\">UNINETT<\/a> \u00fczerinde <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/simplesamlphp\">Feide RnD blog'unda simpleSAMLphp <\/a> hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 bulabilirsiniz."
	},
	"required": {
		"no": "P\u00e5krevd",
		"nn": "Naudsynt",
		"sv": "Obligatoriskt",
		"es": "Necesario",
		"fr": "Obligatoire",
		"de": "Erforderlich",
		"nl": "Vereist",
		"lb": "N\u00e9ideg",
		"sl": "Zahtevano",
		"da": "P\u00e5kr\u00e6vet",
		"hr": "Obavezno",
		"hu": "Sz\u00fcks\u00e9ges",
		"fi": "Pakollinen",
		"pt-BR": "Requerido",
		"pt": "Necess\u00e1rio",
		"pl": "Wymagane",
		"tr": "Gerekli"
	},
	"required_ldap": {
		"no": "P\u00e5krevd for LDAP",
		"nn": "Naudsynt for LDAP",
		"sv": "Obligatoriskt f\u00f6r LDAP",
		"es": "Necesario para LDAP",
		"fr": "Obligatoire pour LDAP",
		"de": "Erforderlich f\u00fcr LDAP",
		"nl": "Vereist voor LDAP",
		"lb": "N\u00e9ideg fir LDAP",
		"sl": "Zahtevano za LDAP",
		"da": "P\u00e5kr\u00e6vet for LDAP",
		"hr": "Obavezno za LDAP",
		"hu": "Sz\u00fcks\u00e9ges az LDAP t\u00e1mogat\u00e1shoz",
		"fi": "Pakollinen LDAP:ia varten",
		"pt-BR": "Requerido para o LDAP",
		"pt": "Necess\u00e1rio para LDAP",
		"pl": "Wymagane dla LDAP",
		"tr": "LDAP i\u00e7in gerekli"
	},
	"required_radius": {
		"no": "P\u00e5krevd for Radius",
		"nn": "Naudsynt for Radius",
		"sv": "Obligatoriskt f\u00f6r Radius",
		"es": "Necesario para RADIUS",
		"fr": "Obligatoire pour Radius",
		"de": "Erforderlich f\u00fcr Radius",
		"nl": "Vereist voor Radius",
		"lb": "N\u00e9ideg fir RADIUS",
		"sl": "Zahtevano za RADIUS",
		"da": "P\u00e5kr\u00e6vet for RADIUS",
		"hr": "Obavezno za RADIUS",
		"hu": "Sz\u00fcks\u00e9ges a Radius t\u00e1mogat\u00e1shoz",
		"fi": "Pakollinen Radiusta varten",
		"pt-BR": "Requerido para o Radius",
		"pt": "Necess\u00e1rio para Radius",
		"pl": "Wymagane dla Radius",
		"tr": "Radius i\u00e7in gerekli"
	},
	"optional": {
		"no": "Valgfritt",
		"nn": "Valfritt",
		"sv": "Valfri",
		"es": "Opcional",
		"fr": "Facultatif",
		"de": "Optional",
		"nl": "Optioneel",
		"lb": "Optional",
		"sl": "Dodatno",
		"da": "Valgfrit",
		"hr": "Opcionalno",
		"hu": "Opcion\u00e1lis",
		"fi": "Valinnainen",
		"pt-BR": "Opcional",
		"pt": "Opcional",
		"pl": "Opcjonalne",
		"tr": "\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131"
	},
	"reccomended": {
		"no": "Anbefalt",
		"nn": "Tilr\u00e5dd",
		"sv": "Rekommenderad",
		"es": "Recomendado",
		"fr": "Recommand\u00e9",
		"de": "Empfohlen",
		"nl": "Aanbevolen",
		"lb": "Recommend\u00e9iert",
		"sl": "Priporo\u010dljivo",
		"da": "Anbefalet",
		"hr": "Preporu\u010deno",
		"hu": "Aj\u00e1nlott",
		"fi": "Suositellaan",
		"pt-BR": "Recomendado",
		"pt": "Recomendado",
		"pl": "Rekomendowane",
		"tr": "Tavsiye edilen"
	},
	"warnings": {
		"no": "Advarsler",
		"nn": "\u00c5tvaring",
		"sv": "Varningar",
		"es": "Avisos",
		"fr": "Avertissements",
		"de": "Warnungen",
		"nl": "Waarschuwingen",
		"lb": "Warnungen",
		"sl": "Opozorila",
		"da": "Advarsler",
		"hr": "Upozorenja",
		"hu": "Figyelmeztet\u00e9sek",
		"fi": "Varoituksia",
		"pt-BR": "Avisos",
		"pt": "Avisos",
		"pl": "Ostrze\u017cenia",
		"tr": "Uyar\u0131lar"
	},
	"warnings_https": {
		"no": "<strong>Du bruker ikke HTTPS<\/strong> - kryptert kommunikasjon med brukeren. HTTP fungerer utmerket til testform\u00e5l, men  i et produksjonsmilj\u00f8 anbefales sterkt \u00e5 skru p\u00e5 sikker kommunikasjon med HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Les mer i dokumentet: simpleSAMLphp maintenance<\/a> ]",
		"nn": "<strong>Du bruker ikkje HTTPS<\/strong> - kryptert kommunikasjon med brukaren. Du kan bruka simpleSAMLphp uten HTTPS til testform\u00e5l, men dersom du skal bruka simpleSAMLphp i eit produksjonsmilj\u00f8, vil vi sterkt tilr\u00e5 \u00e5 skru p\u00e5 sikker kommunikasjon med HTTPS. [ Les meir i dokumentet: <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">simpleSAMLphp maintenance<\/a> ]",
		"sv": "<strong>Du anv\u00e4nder inte HTTPS<\/strong> - krypterad kommunikation med anv\u00e4ndaren. HTTP fungerar bra under test men i produktion ska du anv\u00e4nda HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">L\u00e4s mer i dokumentet simpleSAMLphp maintenance<\/a> ]",
		"es": "<strong>No est\u00e1 usando HTTPS<\/strong> - comunicaciones cifradas con el usuario. HTTP funciona bien en entornos de evaluaci\u00f3n, pero si va a emplearlo en producci\u00f3n, deber\u00eda emplear HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Lea m\u00e1s acerca del mantenimiento de simpleSAMLphp <\/a> ]",
		"fr": "<strong>Vous n'utilisez pas HTTPS<\/strong> - communications chiffr\u00e9es avec l'utilisateur.  Utiliser simpleSAMLphp marchera parfaitement avec HTTP pour des tests, mais si vous voulez l'utiliser dans un environnement de production, vous devriez utiliser HTTPS. [  <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">en lire plus sur la maintenance de simpleSAMLphp<\/a> ]",
		"de": "<strong>Sie benutzen keine HTTPS<\/strong> - verschl\u00fcsselte Kommunikation mit dem Nutzer. simpleSAMLphp funktioniert zum Testen auch mit HTTP problemlos, aber in einer Produktionsumgebung sollten Sie HTTPS benutzen. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Lesen sie mehr \u00fcber die Verwaltung von simpleSAMLphp<\/a> ]",
		"nl": "<strong>Je gebruikt geen HTTPS<\/strong> - versleutelde communicatie met de gebruiker. simpleSAMLphp werkt prima op HTTP voor testdoeleinden, maar als je simpleSAMLphp in een productieomgeving gaat gebruiken, zou je dat moeten doen over HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">lees meer over simpleSAMLphp-onderhoud<\/a> ]",
		"lb": "<strong>Der benotzt ken HTTPS<\/strong> - verschl\u00ebsselt Kommunikatioun mat dem Benotzer. SimpleSAMLphp funktion\u00e9iert einwandfr\u00e4i mat HTTP fir Testzw\u00e9ecker mais an engem produktiven Emfeld sollt et besser mat HTTPS lafen. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Liest m\u00e9i iwert Maintenance vun simpleSAMLphp<\/a> ]",
		"sl": "<strong>Ne uporabljate HTTPS<\/strong>-\u0161ifrirane komunikacije. SimpleSAMLphp deluje brez te\u017eav na HTTP, vendar le za testne namene, za uporabo simpleSAMLphp v produkcijskem okolju uporabite HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Preberite ve\u010d o simpleSAMLphp vzdr\u017eevanju<\/a> ]",
		"da": "<strong>Du benytter ikke HTTPS<\/strong>-krypteret kommunikation med brugeren. SimpleSAMLphp vil fungere uden problemer med HTTP alene, men hvis du anvende systemet i produktionssystemer, anbefales det st\u00e6rkt at benytte sikker kommunikation i form af HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">l\u00e6s mere i dokumentet: simpleSAMLphp maintenance<\/a> ] ",
		"hr": "<strong>Ne koristite HTTPS<\/strong> - kriptiranu komunikaciju s korisnikom. HTTP se mo\u017ee koristiti za potrebe testiranja, ali u produkcijskom okru\u017eenju trebali biste koristiti HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Pro\u010ditajte vi\u0161e o simpleSAMLphp postavkama<\/a> ]",
		"hu": "<strong>Nem HTTPS protokollt haszn\u00e1l<\/strong> - nem titkos\u00edtott a kommunik\u00e1ci\u00f3! HTTP j\u00f3 megold\u00e1s lehet teszt rendszerek eset\u00e9ben, de az \u00e9les rendszerben lehet\u0151s\u00e9g szerint haszn\u00e1ljon HTTPS-t! [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">T\u00f6bbet olvashat a simpleSAMLphp be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l<\/a> ]",
		"fi": "<strong>Et k\u00e4yt\u00e4 HTTPS<\/strong> - vahvaa yhteyst\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4\u00e4n. HTTP-protokolla on sopiva testeihin, mutta tuotantoj\u00e4rjestelm\u00e4ss\u00e4 sinun tulee k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 HTTPS:\u00e4\u00e4. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Lue simpleSAMLphp yll\u00e4pidosta (eng)<\/a> ]",
		"pt-BR": "<strong>Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 utilizando HTTPS<\/strong> - comunica\u00e7\u00e3o encriptada com o usu\u00e1rio. HTTP funciona bem para testes, mas voc\u00ea deve utilizar HTTPS para produ\u00e7\u00e3o. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Leia mais sobre manuten\u00e7\u00e3o do simpleSAMLphp<\/a> ]",
		"pt": "<strong>N\u00e3o est\u00e1 a ser usado HTTPS<\/strong> - comunica\u00e7\u00e3o cifrada com o utilizador. Para ambientes de teste, liga\u00e7\u00f5es HTTP s\u00e3o suficientes, mas num ambiente de produ\u00e7\u00e3o deve ser usado HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Ler mais sobre manuten\u00e7\u00e3o do simpleSAMLphp<\/a> ]",
		"pl": "<strong>Nie u\u017cywasz HTTPS<\/strong> - szyfrowana komunikacja z u\u017cytkownikiem. HTTP jest OK dla test\u00f3w, ale na produkcji powiniene\u015b u\u017cywa\u0107 tylko HTTPS. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">Przeczytaj wi\u0119cej o zarz\u0105dzaniu simpleSAMLphp<\/a> ]",
		"tr": "Kullan\u0131c\u0131yla \u015fifreli ileti\u015fim -<strong>HTTPS kullanm\u0131yorsunuz<\/strong>. HTTP test ama\u00e7l\u0131 olarak kullan\u0131labilir, ancak \u00fcretim ortam\u0131nda, HTTPS kullanmal\u0131s\u0131n\u0131z. [ <a href=\"http:\/\/rnd.feide.no\/content\/simplesamlphp-maintenance-and-configuration\">simpleSAMLphp bak\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 okuyun<\/a> ]"
	},
	"link_saml2example": {
		"no": "SAML 2.0 SP eksempel - test innlogging med SAML 2.0 via din IdP",
		"nn": "SAML 2.0 SP eksempel - testinnlogging med SAML 2.0 via din IdP",
		"sv": "SAML 2.0 SP exempel - testinloggning med SAML 2.0 via din IdP",
		"es": "Ejemplo de SP con SAML 2.0 - Prueba a acceder empleando tu IdP",
		"fr": "SP SAML 2.0 d'exemple - tester l'identification via votre IdP",
		"de": "SAML 2.0 SP Beispiel - Anmelden \u00fcber ihren IdP testen",
		"nl": "SAML 2.0 SP voorbeeld - test inloggen via je IdP",
		"lb": "SAML 2.0 SP Beispill - probeier dech iwert dain IdP anzeloggen",
		"sl": "SAML 2.0 SP primer - preveri prijavo preko svojega IdP",
		"da": "SAML 2.0 SP eksempel - test indlogning med SAML 2.0 via din IdP",
		"hr": "SAML 2.0 SP primjer - isprobajte autentikaciju kroz va\u0161 IdP",
		"hu": "SAML 2.0 SP p\u00e9lda - teszt bejelentkez\u00e9s saj\u00e1t IdP kereszt\u00fcl",
		"fi": "SAML 2.0 SP esimerkki - testikirjautuminen IdP:si kautta",
		"pt-BR": "SAML 2.0 SP exemplo - efetuar login na sua IDP",
		"pt": "Exemplo de um SP SAML 2.0 - Para testes de login pelo seu IdP",
		"pl": "SAML 2.0 SP - przyk\u0142ad - test logowania przez Twoje IdP",
		"tr": "SAML 2.0 SP \u00f6rne\u011fi - IdP'nizden giri\u015f yaparak test edin"
	},
	"link_shib13example": {
		"no": "Shibboleth 1.3 SP eksempel - test innlogging med Shibboleth 1.3 via din IdP",
		"nn": "Shibboleth 1.3 SP eksempel - testinnlogging med Shibboleth 1.3 via din IdP",
		"sv": "Shibboleth 1.3 SP exempel - testinloggning med SAML 2.0 via din IdP",
		"es": "Ejemplo de SP empleando Shibboleth 1.3 - Prueba a acceder empleando tu IdP Shibboleth",
		"fr": "SP Shibboleth 1.3 d'exemple - tester l'identification via votre IdP",
		"de": "Shibboleth 1.3 SP Beispiel - Anmelden \u00fcber ihren Shibboleth IdP testen",
		"nl": "Shibboleth 1.3 SP voorbeeld - test inloggen via je Shibboleth 1.3 IdP",
		"lb": "Shibboleth 1.3 SP Beispill - probeier dech iwer dain Shib IdP anzeloggen",
		"sl": "Shibboleth 1.3 SP primer - preveri prijavo preko svojega Shib IdP",
		"da": "Shibboleth 1.3 SP eksempel - test indlogning med Shibboleth 1.3 via din IdP",
		"hr": "Shibboleth 1.3 SP primjer - isprobajte autentikaciju kroz va\u0161 Shib IdP",
		"hu": "Shibboleth 1.3 SP p\u00e9lda - teszt bejelentkez\u00e9s saj\u00e1t Shibboleth 1.3 IdP kereszt\u00fcl",
		"fi": "Shiboleth 1.3 SP esimerkki - testikirjautuminen Shib IdP:si kautta",
		"pt-BR": "Shibboleth 1.3 SP exemplo - efetuar login na sua Shib IDP",
		"pt": "Exemplo de um SP Shibboleth 1.3 - Para testes de login pelo seu IdP Shib",
		"pl": "Shibboleth 1.3 SP - przyk\u0142ad - test logowania przez Twoje Shib IdP",
		"tr": "Shibboleth 1.3 SP \u00f6rne\u011fi - Shib IdP'nizden giri\u015f yaparak test edin"
	},
	"link_openidprovider": {
		"no": "OpenID Provider side - Alpha versjon (testkode)",
		"nn": "OpenID Provider side - Alpha versjon (testkode)",
		"sv": "OpenID Provider sida - Alfa version (testkod)",
		"es": "Sitio del proveedor OpenID - Versi\u00f3n Alfa (c\u00f3digo de prueba)",
		"fr": "Site fournisseur d'OpenID - version alpha (code de test)",
		"de": "OpenID Provider Seite - Alpha Version (Testcode)",
		"nl": "OpenID Provider site - Alpha versie (test code)",
		"lb": "OpenID Privider Sait - Alpha versioun (Test Code)",
		"sl": "OpenID Provider lokacija - Alpha razli\u010dica (v razvoju)",
		"da": "OpenID Provider side - Alpha version (testkode)",
		"hr": "Davatelj OpenID elektroni\u010dkih identiteta - razvojna verzija (test)",
		"hu": "OpenID kiszolg\u00e1l\u00f3 oldal - Alpha verzi\u00f3 (teszt k\u00f3d)",
		"fi": "OpenID tarjoaja - Alpha versio (testikoodi)",
		"pt-BR": "OpenID Provider site - Vers\u00e3o Alpha (C\u00f3digo de Teste)",
		"pt": "Site do provider OpenID - vers\u00e3o Alpha (c\u00f3digo de teste)",
		"pl": "Strona Dostawcy OpenID - wersja Alpha (kod w fazie test\u00f3w)",
		"tr": "OpenID Provider site - Alpha s\u00fcr\u00fcm\u00fc (test kodu)"
	},
	"link_diagnostics": {
		"no": "Diagnostiser hostnavn, port og protokoll",
		"nn": "Diagnostiser hostnavn, port og protokoll",
		"sv": "Diagnosera v\u00e4rdnamn, port och protokoll",
		"es": "Diagn\u00f3stico sobre nombre de host, puerto y protocolo",
		"fr": "Diagnostics sur le nom d'h\u00f4te, le port et le protocole",
		"de": "Diagnose des Hostnamen, Ports und Protokolls",
		"nl": "Inspectie op hostnaam, poort en protocol",
		"lb": "Diognose vum Hostname, Port an Protokoll",
		"sl": "Diagnostika stre\u017enika, vrata in protokol",
		"da": "Diagnostis\u00e9r hostnavn, port og protokol",
		"hr": "Dijagnostika vezana uz naziv poslu\u017eitelja, port i protokol",
		"hu": "Port \u00e9s protokoll diagnosztika",
		"fi": "Is\u00e4nt\u00e4nimen, portin ja protokollan diagnostiikka",
		"pt-BR": "Diagn\u00f3sticos do host, porta e protocolo",
		"pt": "Diagn\u00f3sticos: hostname, porto e protocolo",
		"pl": "Diagnostyka na ho\u015bcie, port i protok\u00f3\u0142",
		"tr": "Bilgisayar ad\u0131, port ve protokol \u00fczerine kontroller"
	},
	"link_phpinfo": {
		"no": "PHPinfo",
		"nn": "PHPinfo",
		"sv": "PHPinfo",
		"es": "PHP info",
		"fr": "PHPinfo",
		"de": "PHPinfo",
		"nl": "PHP info",
		"lb": "PHPinfo",
		"sl": "PHPinfo",
		"da": "PHPinfo",
		"hr": "Informacije o PHP instalaciji",
		"hu": "PHP fut\u00e1si inform\u00e1ci\u00f3k",
		"fi": "PHP info",
		"pt-BR": "Informa\u00e7\u00f5es do PHP",
		"pt": "PHP info",
		"pl": "PHP info",
		"tr": "PHP info"
	},
	"link_meta_overview": {
		"no": "Oversikt over metadata for din installasjon. Diagnostiser metadatafilene her.",
		"nn": "Oversikt over metadata for din installasjon. Diagnostiser metadatafilene her.",
		"sv": "\u00d6versikt \u00f6ver metadata i installationen. Diagnosera metadatafilerna",
		"es": "Vista general de los metadatos de tu instalaci\u00f3n. Comprueba tus ficheros de metadatos",
		"fr": "Aper\u00e7u des <i>m\u00e9tadata<\/i> de votre installation.  Diagnostic de vos fichiers de <i>m\u00e9tadata<\/i>.",
		"de": "\u00dcberblick \u00fcber die Metadaten dieser Installation. Diagnose der Metadaten.",
		"nl": "Meta data overzicht voor jouw installatie. Inspecteer je metadata files",
		"lb": "Iwwersicht vun den Meta Donn\u00e9es fir aer Installatioun. Diagnosiz\u00e9iert aer Meta Donn\u00e9es",
		"sl": "Pregled metapodatkov in njihova diagnostika.",
		"da": "Oversigt over metadata for din installation. Check metadatafilerne her",
		"hr": "Pregled metapodataka o va\u0161oj instalaciji. Provjerite ispravnost sadr\u017eaja datoteka s metapodacima.",
		"hu": "Metaadat \u00e1ttekint\u00e9s. Vizsg\u00e1lja \u00e1t metaadat \u00e1llom\u00e1nyait",
		"fi": "Asennuksesi metadatan yleiskataus. Tarkasta metadatatiedostojasi",
		"pt-BR": "Metadados para sua instala\u00e7\u00e3o. Diagnosticar seus arquivos metadados",
		"pt": "Diagn\u00f3sticos: ficheiros de metadados, vista geral de metadados da sua instala\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Przegl\u0105d Metadanych dla Twojej instalacji. Diagnose your metadata files",
		"tr": "Kurulumunuz i\u00e7in \u00fcstveri (metadata) bilgisi. \u00dcstveri dosyalar\u0131n\u0131z\u0131 kontrol edin."
	},
	"link_meta_saml2sphosted": {
		"no": "Hosted SAML 2.0 Service Provider Metadata (automatisk generert)",
		"nn": "Hosted SAML 2.0 Service Provider Metadata (automatisk generert)",
		"sv": "Lokala SAML 2.0 Service Provider Metadata (automatiskt genererat)",
		"es": "Metadatos alojados del SP SAML 2.0 (generados autom\u00e1ticamente)",
		"fr": "M\u00e9tadata du fournisseur de service SAML 2.0 (g\u00e9n\u00e9r\u00e9es automatiquement)",
		"de": "Hosted SAML 2.0 Service Provider Metadaten (automatisch generiert)",
		"nl": "Lokale SAML 2.0 Service Provider Metadata (automatisch gegenereerd)",
		"lb": "Hosted SAML 2.0 Service Provider Meta Donn\u00e9es (automatesch erstallt)",
		"sl": "Metapodatki za SAML 2.0 SP (samodejno generirani)",
		"da": "Hosted SAML 2.0 tjenesteudbyder metadata (automatisk genereret)",
		"hr": "Metapodaci za lokalni SAML 2.0 SP (automatski generirani)",
		"hu": "Ezen a g\u00e9pen fut\u00f3 (hosted) SAML 2.0 alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3 (SP) metaadat (automatikusan gener\u00e1lt)",
		"fi": "Is\u00e4nn\u00f6idyn SAML 2.0 palveluntarjoajan Metadata (automaattisesti luotu)",
		"pt-BR": "Hospedado SAML 2.0 Service Provider Metadata (gerado automaticamente)",
		"pt": "Metadados do fornecedor de servi\u00e7o (SP) SAML 2.0 local (gerado automaticamente)",
		"pl": "Metadane - Lokalny SAML 2.0 Dostawca Serwisu (generowane automatycznie)",
		"tr": "Sunulan SAML 2.0 Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 \u00dcstverisi (metadata) (otomatik olarak \u00fcretilmi\u015ftir)"
	},
	"link_meta_saml2idphosted": {
		"no": "Hosted SAML 2.0 Identity Provider Metadata (automatisk generert)",
		"nn": "Hosted SAML 2.0 Identity Provider Metadata (automatisk generert)",
		"sv": "Lokala SAML 2.0 Identity Provider Metadata (automatiskt genererat)",
		"es": "Metadatos alojados del IdP SAML 2.0 (generados autom\u00e1ticamente)",
		"fr": "M\u00e9tadata du fournisseur d'identit\u00e9s SAML 2.0 (g\u00e9n\u00e9r\u00e9es automatiquement)",
		"de": "Hosted SAML 2.0 Identity Provider Metadaten (automatisch generiert)",
		"nl": "Lokale SAML 2.0 Identity Provider Metadata (automatisch gegenereerd)",
		"lb": "Hosted SAML 2.0 Identity Provider Meta Donn\u00e9es (automatesch erstallt)",
		"sl": "Metapodatki za SAML 2.0 IdP (samodejno generirani)",
		"da": "Hosted SAML 2.0 identitetsudbyder metadata (automatisk genereret)",
		"hr": "Metapodaci za lokalni SAML 2.0 IdP (automatski generirani) ",
		"hu": "Ezen a g\u00e9pen fut\u00f3 (hosted) SAML 2.0 szem\u00e9lyazonoss\u00e1g-szolg\u00e1ltat\u00f3 (IdP) metaadat (automatikusan gener\u00e1lt)",
		"fi": "Is\u00e4nn\u00f6idyn SAML 2.0 identiteetintarjoajan Metadata (automaattisesti luotu)",
		"pt-BR": "Hospedado SAML 2.0 Identity Provider Metadata (gerado automaticamente)",
		"pt": "Metadados do fornecedor de identidade (IdP) SAML 2.0 local (gerado automaticamente)",
		"pl": "Metadane - Lokalny SAML 2.0 Dostawca To\u017csamo\u015bci (generowane automatycznie)",
		"tr": "Sunulan SAML 2.0 Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 \u00dcstverisi (metadata) (otomatik olarak \u00fcretilmi\u015ftir)"
	},
	"link_meta_shib13sphosted": {
		"no": "Hosted Shibboleth 1.3 Service Provider Metadata (automatisk generert)",
		"nn": "Hosted Shibboleth 1.3 Service Provider Metadata (automatisk generert)",
		"sv": "Lokala Shibboleth 1.3 Service Provider Metadata (automatiskt genererat)",
		"es": "Metadatos alojados del SP Shibooleth 1.3 (generados autom\u00e1ticamente)",
		"fr": "M\u00e9tadata du fournisseur de service Shibboleth 1.3 (g\u00e9n\u00e9r\u00e9es automatiquement)",
		"de": "Hosted Shibboleth 1.3 Service Provider Metadaten (automatisch generiert)",
		"nl": "Lokale Shibboleth 1.3 Service Provider Metadata (automatisch gegenereerd)",
		"lb": "Hosted Shibboleth 1.3 Service Provider Meta Donn\u00e9es (automatesch erstallt)",
		"sl": "Metapodatki za Shibboleth 1.3 SP (samodejno generirani)",
		"da": "Hosted Shibboleth 1.3 tjenesteudbyder metadata (automatisk genereret)",
		"hr": "Metapodaci za lokalni Shibboleth 1.3 SP (automatski generirani)",
		"hu": "Ezen a g\u00e9pen fut\u00f3 (hosted) Shibboleth 1.3 alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3 (SP) metaadat (automatikusan gener\u00e1lt)",
		"fi": "Is\u00e4nn\u00f6idyn Shibboleth 1.3 palveluntarjoajan Metadata (automaattisesti luotu)",
		"pt-BR": "Hospedado Shibboleth 1.3 Service Provider Metadata (gerado automaticamente)",
		"pt": "Metadados do fornecedor de servi\u00e7o (SP) Shibboleth 1.3 local (gerado automaticamente)",
		"pl": "Metadane - Lokalny Shibboleth 1.3 Dostawca Serwisu (generowane automatycznie)",
		"tr": "Sunulan Shibboleth 1.3 Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 \u00dcstverisi (metadata) (otomatik olarak \u00fcretilmi\u015ftir)"
	},
	"link_meta_shib13idphosted": {
		"no": "Hosted Shibboleth 1.3 Identity Provider Metadata (automatisk generert)",
		"nn": "Hosted Shibboleth 1.3 Identity Provider Metadata (automatisk generert)",
		"sv": "Lokala Shibboleth 1.3 Identity Provider Metadata (automatiskt genererat)",
		"es": "Metadatos alojados del IdP Shibooleth 1.3 (generados autom\u00e1ticamente)",
		"fr": "M\u00e9tadata du fournisseur d'identit\u00e9s Shibboleth 1.3 (g\u00e9n\u00e9r\u00e9es automatiquement)",
		"de": "Hosted Shibboleth 1.3 Identity Provider Metadaten (automatisch generiert)",
		"nl": "Lokale Shibboleth 1.3 Identity Provider Metadata (automatisch gegenereerd)",
		"lb": "Hosted Shibboleth 1.3 Identity Provider Meta Donn\u00e9es (automatesch erstallt)",
		"sl": "Metapodatki za Shibboleth 1.3 IdP (samodejno generirani)",
		"da": "Hosted Shibboleth 1.3 Identity Provider Metadata (automatisk genereret)",
		"hr": "Metapodaci za lokalni Shibboleth 1.3 IdP (automatski generirani)",
		"hu": "Ezen a g\u00e9pen fut\u00f3 (hosted) Shibboleth 1.3 szem\u00e9lyazonoss\u00e1g-szolg\u00e1ltat\u00f3 (IdP) metaadat (automatikusan gener\u00e1lt)",
		"fi": "Is\u00e4nn\u00f6idyn Shibboleth 1.3 identiteetintarjoajan Metadata (automaattisesti luotu)",
		"pt-BR": "Hospedado Shibboleth 1.3 Identity Provider Metadata (gerado automaticamente)",
		"pt": "Metadados do fornecedor de identidade (IdP) Shibboleth 1.3 local (gerado automaticamente)",
		"pl": "Metadane - Lokalny Shibboleth 1.3 Dostawca To\u017csamo\u015bci (generowane automatycznie)",
		"tr": "Sunulan Shibboleth 1.3 Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 \u00dcstverisi (metadata) (otomatik olarak \u00fcretilmi\u015ftir)"
	},
	"link_xmlconvert": {
		"no": "XML til simpleSAMLphp metadata-oversetter",
		"nn": "Oversetter fra XML til simpleSAMLphp metadata",
		"sv": "XML till simpleSAMLphp metadata\u00f6vers\u00e4ttare",
		"es": "Conversor de XML a metadatos de simpleSAMLphp",
		"fr": "Convertisseur de m\u00e9tadata XML vers simpleSAMLphp",
		"de": "XML zu simpleSAMLphp Metadaten Konvertierer",
		"nl": "XML naar simpleSAMLphp metadata vertaling",
		"lb": "XML zu simpleSAMLphp Meta Donn\u00e9es Emwandler",
		"sl": "XML v simpleSAMLphp pretvornik metapodatkov",
		"da": "XML til simpleSAMLphp metadata overs\u00e6tter",
		"hr": "Pretvaranje metapodataka iz XML formata u simpleSAMLphp format",
		"hu": "Metaadatok konvert\u00e1l\u00e1sa SAML2 XML-b\u0151l simpleSAMLphp-ba ",
		"fi": "XML:st\u00e4 simpleSAMLphp metadata:aan k\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4",
		"pt-BR": "Conversor de XML para metadata do simpleSAMLphp",
		"pt": "Conversor de metadados de XML para simpleSAMLphp",
		"pl": "Konwerter metadanych z formatu XML do formatu simpleSAMLphp",
		"tr": "XML'den simpleSAMLphp'e \u00fcstveri (metadata) d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc"
	},
	"link_doc_install": {
		"no": "Installerer simpleSAMLphp",
		"nn": "Installerer simpleSAMLphp",
		"sv": "Installerar simpleSAMLphp",
		"es": "Instalaci\u00f3n de simpleSAMLphp",
		"fr": "Installation de simpleSAMLphp",
		"de": "simpleSAMLphp installieren",
		"nl": "Installatie van simpleSAMLphp",
		"lb": "SimpleSAMLphp install\u00e9iren",
		"sl": "Namestitev simpleSAMLphp",
		"da": "Installationsvejledning for SimpleSAMLphp",
		"hr": "Instalacija simpleSAMLphp-a",
		"hu": "SimpleSAMLphp telep\u00edt\u00e9se",
		"fi": "Asennetaan simpleSAMLphp",
		"pt-BR": "Instalando o simpleSAMLphp",
		"pt": "Instalar o simpleSAMLphp",
		"pl": "Instalowanie simpleSAMLphp",
		"tr": "simpleSAMLphp kuruluyor"
	},
	"link_doc_sp": {
		"no": "Bruk simpleSAMLphp som Service Provider",
		"nn": "Bruk simpleSAMLphp som Service Provider",
		"sv": "Anv\u00e4nda simpleSAMLphp som Service Provider",
		"es": "Empleo de simpleSAMLphp como Service Provider",
		"fr": "Utilisation de simpleSAMLphp comme fournisseur de service",
		"de": "simpleSAMLphp als Service Provider benutzen",
		"nl": "Gebruik simpleSAMLphp als Service Provider",
		"lb": "SimpleSAMLphp als Service Provicer benotzen",
		"sl": "Uporabi simpleSAMLphp za SP",
		"da": "simpleSAMLphp som en tjeneste udbyder (SP)",
		"hr": "Kako iskoristiti simpleSAMLphp za davatelja usluga (SP)",
		"hu": "SimpleSAMLphp haszn\u00e1lata mint alkalmaz\u00e1sszolg\u00e1ltat\u00f3(SP)",
		"fi": "simpleSAMLphp palveluntarjoajana",
		"pt-BR": "Usando o simpleSAMLphp como Provedor de Servi\u00e7os",
		"pt": "Usar o simpleSAMLphp como um fornecedor de servi\u00e7o (SP)",
		"pl": "U\u017cycie simpleSAMLphp jako Dostawca Serwisu",
		"tr": "simpleSAMLphp'i Servis Sa\u011flay\u0131c\u0131 (SP) olarak kullanmak"
	},
	"link_doc_idp": {
		"no": "Bruk simpleSAMLphp som identitetstjeneste",
		"nn": "Bruk simpleSAMLphp som Identity Provider",
		"sv": "Anv\u00e4nda simpleSAMLphp som Identity Provider",
		"es": "Empleo de simpleSAMLphp como Identity Provider",
		"fr": "Utilisation de simpleSAMLphp comme fournisseur d'identit\u00e9s",
		"de": "simpleSAMLphp als Identitiy Provider benutzen",
		"nl": "Gebruik simpleSAMLphp als Identity Provider",
		"lb": "SimpleSAMLphp als Identity Provider benotzen",
		"sl": "Uporabi simpleSAMLphp za IdP",
		"da": "simpleSAMLphp som en identitets udbyder (IdP)",
		"hr": "Kako iskoristiti simpleSAMLphp za autentikaciju korisnika (IdP)",
		"hu": "SimpleSAMLphp haszn\u00e1lata mint szem\u00e9lyazonoss\u00e1g-szolg\u00e1ltat\u00f3 (IdP)",
		"fi": "simpleSAMLphp identiteetintarjoajana",
		"pt-BR": "Usando o simpleSAMLphp como Provedor de Identidade",
		"pt": "Usar o simpleSAMLphp como um fornecedor de identidade (IdP)",
		"pl": "U\u017cycie simpleSAMLphp jako Dostawca To\u017csamo\u015bci",
		"tr": "simpleSAMLphp'i Kimlik Sa\u011flay\u0131c\u0131 (IdP) olarak kullanmak"
	},
	"link_doc_shibsp": {
		"no": "Konfigurer Shibboleth 1.3 SP for \u00e5 fungere sammen med simpleSAMLphp identitetstjeneste",
		"nn": "Konfigurer Shibboleth 1.3 SP for \u00e5 fungere sammen med simpleSAMLphp IdP",
		"sv": "Konfigurera Shibboleth 1.3 SP f\u00f6r att fungera tillsammans med simpleSAMLphp IdP",
		"es": "Configuraci\u00f3n de Shibboleth 1.3 SP para trabajar con un IdP simpleSAMLphp",
		"fr": "Configurer un SP Shibboleth 1.3 pour fonctionner avec l'IdP simpleSAMLphp",
		"de": "Shibboleth 1.3 SP f\u00fcr die Zusammenarbeit mit einem simpleSAMLphp IdP konfigurieren",
		"nl": "Configureer een Shibboleth 1.3 SP voor de simpleSAMLphp IdP",
		"lb": "Shibboleth 1.3 SP anstellen fir mam simpleSAMLphp Idp ze funktionn\u00e9iren",
		"sl": "Nastavi Shibboleth 1.3 SP za delo s simpleSAMLphp IdP",
		"da": "Konfigurer en Shibboleth 1.3 SP til at virke mod en simpleSAMLphp IdP",
		"hr": "Iskonfigurirajte Shibboleth 1.3 resurs (SP) za rad sa simpleSAMLphp autentikacijskim servisom (IdP)",
		"hu": "Shibboleth 1.3 SP be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, hogy egy\u00fctt m\u0171k\u00f6dj\u00f6n a simpleSAMLphp IdP-vel",
		"fi": "M\u00e4\u00e4rit\u00e4 asetukset Shibboleth 1.3 palveluntarjoajaksi simpleSAMLphp identiteetintarjoajan kanssa",
		"pt-BR": "Configurando o Shibboleth 1.3 SP para trabalhar com o simpleSAMLphp Idp",
		"pt": "Configurar um SP Shibboleth 1.3 para funcionar com um IdP simpleSAMLphp",
		"pl": "Konfiguruj Shibboleth 1.3 SP do wsp\u00f3\u0142pracy z simpleSAMLphp IdP",
		"tr": "Shibboleth 1.3 SP'yi simpleSAMLphp IdP ile \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in d\u00fczenle"
	},
	"link_doc_googleapps": {
		"no": "simpleSAMLphp som identitetstjeneste for Google Apps for Education",
		"nn": "simpleSAMLphp som IdP for Google Apps for Education",
		"sv": "simpleSAMLphp som IdP f\u00f6r Google Apps for Education",
		"es": "simpleSAMLphp como IdP para Google Apps for Education",
		"fr": "simpleSAMLphp comme IdP pour les <i>Google Apps for Education<\/i>",
		"de": "simpleSAMLphp als IdP f\u00fcr Google Apps f\u00fcr Education verwernden",
		"nl": "simpleSAMLphp als een Identity Provider voor Google Apps for Education",
		"lb": "simpleSAMLphp als IdP fir Google Apps for Education",
		"sl": "simpleSAMLphp IdP za Google Apps for Education",
		"da": "simpleSAMLphp som en IdP for Google Apps for Education",
		"hr": "simpleSAMLphp kao autentikacijski servis za <i>Google Apps for Education<\/i>",
		"hu": "SimpleSAMLphp mint IdP a Google Apps for Education programok sz\u00e1m\u00e1ra",
		"fi": "simpleSAMLphp Google Apps for Education identiteetintarjoajana",
		"pt-BR": "simpleSAMLphp como um IdP para o Google Apps Educacional",
		"pt": "Configurar o simpleSAMLphp  para funcionar como um IdP para o Google Apps for Education",
		"pl": "simpleSAMLphp jako Dostawca To\u017csamo\u015bci dla Google Apps dla szkolnictwa",
		"tr": "\"Google Apps for Education\" i\u00e7in kimlik sa\u011flay\u0131c\u0131 (IdP) olarak simpleSAMLphp "
	},
	"link_doc_advanced": {
		"no": "simpleSAMLphp avansert funksjonalitet",
		"nn": "simpleSAMLphp avansert funksjonalitet",
		"sv": "simpleSAMLphp avancerade funktioner",
		"es": "Caracter\u00edsticas avanzadas de simpleSAMLphp",
		"fr": "Fonctionnalit\u00e9s avanc\u00e9es de simpleSAMLphp",
		"de": "Fortgeschrittene Eigenschaften von simpleSAMLphp",
		"nl": "simpleSAMLphp Geavanceerde Functies",
		"lb": "Erweidert Funktiounen vun simpleSAMLphp ",
		"sl": "simpleSAMLphp napredne funkcije",
		"da": "simpleSAMLphp Avancerede Instillinger",
		"hr": "Napredne mogu\u0107nosti simpleSAMLphp-a",
		"hu": "SimpleSAMLphp tov\u00e1bbi tulajdons\u00e1gai",
		"fi": "simpeSAMLphp:n pitk\u00e4lle kehittyneet ominaisuudet",
		"pt-BR": "Recursos avan\u00e7ados do simpleSAMLphp",
		"pt": "Funcionalidades avan\u00e7adas do simpleSAMLphp",
		"pl": "Zaawansowane w\u0142a\u015bciwo\u015bci simpleSAMLphp",
		"tr": "simpleSAMLphp Geli\u015fmi\u015f \u00d6zellikler"
	},
	"link_doc_maintenance": {
		"no": "simpleSAMLphp vedlikehold og konfigurasjon",
		"nn": "simpleSAMLphp vedlikehold og konfigurasjon",
		"sv": "simpleSAMLphp sk\u00f6tsel och konfiguration",
		"es": "Mantenimento y configuraci\u00f3n de simpleSAMLphp",
		"fr": "Maintenance et configuration de simpleSAMLphp",
		"de": "Verwaltung und Konfiguration von simpleSAMLphp",
		"nl": "simpleSAMLphp Onderhoud en Configuratie",
		"lb": "simpleSAMLphp Maintenance an Konfiguratioun",
		"sl": "simpleSAMLphp vzdr\u017eevanje in nastavitve",
		"da": "simpleSAMLphp Konfiguration og Vedligeholdelse",
		"hr": "Odr\u017eavanje i konfiguriranje simpleSAMLphp-a",
		"hu": "SimpleSAMLphp karbantart\u00e1sa \u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
		"fi": "simpleSAMLphp:n yll\u00e4pito ja asetusten m\u00e4\u00e4rittely",
		"pt-BR": "Manuten\u00e7\u00e3o e Configura\u00e7\u00e3o do simpleSAMLphp",
		"pt": "Configura\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do simpleSAMLphp",
		"pl": "Konfiguracja i Prace administracyjne ",
		"tr": "simpleSAMLphp Bak\u0131m ve D\u00fczenleme"
	},
	"link_configcheck": {
		"no": "Sjekk av simpleSAMLphp konfigurasjonsfiler",
		"nn": "simpleSAMLphp konfigurasjonssjekk",
		"sv": "Konfigurationskontroll av simpleSAMLphp",
		"es": "Comprobaci\u00f3n de la configuraci\u00f3n de simpleSAMLphp",
		"fr": "Test de configuration de simpleSAMLphp",
		"de": "simpleSAMLphp Konfigurationspr\u00fcfung",
		"nl": "simpleSAMLphp configuratie check",
		"sl": "Preveri simpleSAMLphp nastavitve",
		"da": "simpleSAMLphp konfigurationscheck",
		"hr": "Provjera simpleSAMLphp konfiguracije",
		"hu": "simpleSAMLphp konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak ellen\u0151rz\u00e9se",
		"fi": "simpleSAMLphp asetusten tarkastus",
		"pt-BR": "Checar a configura\u00e7\u00e3o do simpleSAMLphp",
		"pt": "Teste da configura\u00e7\u00e3o do simpleSAMLphp",
		"pl": "sprawdzanie konfiguracji simpleSAMLphp",
		"tr": "simpleSAMLphp konfig\u00fcrasyon kontrol\u00fc"
	},
	"link_cleardiscochoices": {
		"no": "Slett mitt valg av IdP i IdP discovery tjenestene",
		"nn": "La meg velja kvar eg kjem ifr\u00e5 p\u00e5 nytt.  Slett mitt val av identitetsleverand\u00f8r (IdP) hos IdP-oppdagingstenesta ",
		"sv": "Ta bort mina val av identitetsleverant\u00f6r i listan \u00f6ver identitetsleverant\u00f6rer",
		"es": "Borrar mis opciones de IdP en los servicios de descubrimiento de IdP",
		"fr": "Supprimer mes choix d'IdP dans le service de d\u00e9couverte d'IdP",
		"de": "L\u00f6sche meine IdP Auswahl in den IdP \"discovery services\"",
		"nl": "Verwijder IDP keuzes uit de IdP discovery service",
		"sl": "Razveljavi privzeti IdP",
		"da": "Slet mit valg i listen af identitetsudbydere",
		"hr": "Poni\u0161ti moje odabire u servisima za pronala\u017eenje davatelja elektroni\u010dkih identiteta ",
		"hu": "Felejtse el a kiv\u00e1lasztott IdP-ket",
		"fi": "Poista IdP valintani IdP discoverypalvelusta",
		"pt-BR": "Excluir minhas escolhas de IdP no servi\u00e7o de descoberta de IdP",
		"pt": "Remover as minhas escolhas de IdP nos servi\u00e7os de descoberta de IdP",
		"pl": "Usu\u0144 m\u00f3j wyb\u00f3r domy\u015blnych IdP w Discovery Services",
		"tr": "IdP tan\u0131t\u0131m servisleri aras\u0131ndaki IdP se\u00e7imlerimi sil"
	},
	"link_publish_saml20-idp": {
		"no": "Publiser mine SAML 2.0 IdP metadata til den konfigurerte MetaShare",
		"nn": "Publiser ut mine SAML 2.0 IdP metadata til MetaShare som konfigurert",
		"sv": "Publisera SAML 2.0 IdP-metadata till den konfigurerade MetaShare",
		"es": "Publicar los metadatos del IdP SAML 2.0 en el MetaShare configurado",
		"de": "Ver\u00f6ffentliche meine SAML 2.0 IdP Metadaten im konfigurierten MetaShare",
		"nl": "Publiceer mijn SAML 2.0 IdP metadata in de geconfigureerde MetaShare",
		"sl": "Objavi moje SAML 2.0 IdP metapodatke v prednastavljen MetaShare.",
		"da": "Frigiv mit SAML 2 identitetsudbyders metadata til det valgte MetaShare",
		"hr": "Objavi moje <i>SAML 2.0 IdP<\/i> metapodatke na iskonfiguriranom MetaShare servisu",
		"hu": "Publik\u00e1lja a SAML 2.0 IdP metadatokat a MetaShare-be",
		"fi": "Julkaise SAML 2.0 IdP:ni metatiedot konfiguroitiin MetaShareen.",
		"pt-BR": "Publicar meu SAML 2.0 IdP metadata para o MetaShare configurado",
		"pt": "Publicar metadados do IdP SAML 2.0 no MetaShare configurado",
		"pl": "Udost\u0119pnij moje metadane (SAML 2.0 IdP) skonfigurowanemu MetaShare",
		"tr": "SAML 2.0 IdP \u00fcstverimi (metadata) d\u00fczenlenmi\u015f MetaShare'e yay\u0131nla",
		"fr": "Publier mes m\u00e9tadonn\u00e9es IdP SAML 2.0 via la configuration MetaShare"
	},
	"link_publish_saml20-sp": {
		"no": "Publiser mine SAML 2.0 SP metadata til den konfigurerte MetaShare",
		"nn": "Publiser ut mine SAML 2.0 SP metadata til MetaShare som konfigurert",
		"sv": "Publisera SAML 2.0 SP-metadata till den konfigurerade MetaShare",
		"es": "Publicar los metadatos del SP SAML 2.0 en el MetaShare configurado",
		"de": "Ver\u00f6ffentliche meine SAML 2.0 SP Metadaten im konfigurierten MetaShare",
		"nl": "Publiceer mijn SAML 2.0 SP metadata in de geconfigureerde MetaShare",
		"sl": "Objavi moje SAML 2.0 SP metapodatke v prednastavljen MetaShare.",
		"da": "Frigiv mit SAML 2 tjensteudbyders metadata til det valgte MetaShare",
		"hr": "Objavi moje <i>SAML 2.0 SP<\/i> metapodatke na iskonfiguriranom MetaShare servisu",
		"hu": "Publik\u00e1lja a SAML 2.0 SP metadatokat a MetaShare-be",
		"fi": "Julkaise SAML 2.0 SP:ni metatiedot konfiguroitiin MetaShareen.",
		"pt-BR": "Publicar meu SAML 2.0 SP metadata para o MetaShare configurado",
		"pt": "Publicar metadados do SP SAML 2.0 no MetaShare configurado",
		"pl": "Udost\u0119pnij moje metadane (SAML 2.0 SP) skonfigurowanemu MetaShare",
		"tr": "SAML 2.0 SP \u00fcstverimi (metadata) d\u00fczenlenmi\u015f MetaShare'e yay\u0131nla",
		"fr": "Publier mes m\u00e9tadonn\u00e9es SP SAML 2.0 via la configuration MetaShare"
	},
	"link_publish_shib13-idp": {
		"no": "Publiser mine Shibboleth 1.3 IdP metadata til den konfigurerte MetaShare",
		"nn": "Publiser ut mine Shibboleth 1.3 IdP metadata til MetaShare som konfigurert",
		"sv": "Publisera Shib 1.3 IdP-metadata till den konfigurerade MetaShare",
		"es": "Publicar los metadatos del IdP Shib 1.3 en el MetaShare configurado",
		"de": "Ver\u00f6ffentliche meine Shib 1.3 IdP Metadaten im konfigurierten MetaShare",
		"nl": "Publiceer mijn Shib 1.3 IDP metadata in de geconfigureerde MetaShare",
		"sl": "Objavi moje Shib 1.3 IdP metapodatke v prednastavljen MetaShare.",
		"da": "Frigiv mit Shibboleth 1.3 identitetsudbyders metadata til det valgte MetaShare",
		"hr": "Objavi moje <i>Shib 1.3 IdP<\/i> metapodatke na iskonfiguriranom MetaShare servisu",
		"hu": "Publik\u00e1lja a Shibboleth 1.3 IdP metadatokat a MetaShare-be",
		"fi": "Julkaise Shibboleth 1.3 IdP:ni metatiedot konfiguroitiin MetaShareen.",
		"pt-BR": "Publicar meu Shib 1.3 IdP metadata para o MetaShare configurado",
		"pt": "Publicar metadados de IdP Shib 1.3 no MetaShare configurado",
		"pl": "Udost\u0119pnij moje metadane (Shib 1.3 IdP) skonfigurowanemu MetaShare",
		"tr": "Shib 1.3 IdP \u00fcstverimi (metadata) d\u00fczenlenmi\u015f MetaShare'e yay\u0131nla",
		"fr": "Publier mes m\u00e9tadonn\u00e9es IdP Shib 1.3 via la configuration MetaShare"
	},
	"link_publish_shib13-sp": {
		"no": "Publiser mine Shibboleth 1.3 SP metadata til den konfigurerte MetaShare",
		"nn": "Publiser ut mine Shibboleth 1.3 SP metadata til MetaShare som konfigurert",
		"sv": "Publisera Shib 1.3 SP-metadata till den konfigurerade MetaShare",
		"es": "Publicar los metadatos del SP Shib 1.3 en el MetaShare configurado",
		"de": "Ver\u00f6ffentliche meine Shib 1.3 SP Metadaten im konfigurierten MetaShare",
		"nl": "Publiceer mijn Shib 1.3 SP metadata in de geconfigureerde MetaShare",
		"sl": "Objavi moje Shib 1.3 SP metapodatke v prednastavljen MetaShare.",
		"da": "Frigiv mit Shibboleth 1.3 identitetsudbyders metadata til det valgte MetaShare",
		"hr": "Objavi moje <i>Shib 1.3 SP<\/i> metapodatke na iskonfiguriranom MetaShare servisu",
		"hu": "Publik\u00e1lja a Shibboleth 1.3 SP metadatokat a MetaShare-be",
		"fi": "Julkaise Shibboleth 1.3 SP:ni metatiedot konfiguroitiin MetaShareen.",
		"pt-BR": "Publicar meu Shib 1.3 SP metadata para o MetaShare configurado",
		"pt": "Publicar metadados de SP Shib 1.3 no MetaShare configurado",
		"pl": "Udost\u0119pnij moje metadane (Shib 1.3 SP) skonfigurowanemu MetaShare",
		"tr": "Shib 1.3 SPP \u00fcstverimi (metadata) d\u00fczenlenmi\u015f MetaShare'e yay\u0131nla",
		"fr": "Publier mes m\u00e9tadonn\u00e9es SP hib 1.3 via la configuration MetaShare"
	},
	"welcome": {
		"no": "Velkommen",
		"nn": "Velkomen",
		"sv": "V\u00e4lkommen",
		"es": "Bienvenido",
		"fr": "Bienvenue",
		"de": "Willkommen",
		"nl": "Welkom",
		"sl": "Dobrodo\u0161li",
		"da": "Velkommen",
		"hr": "Dobro do\u0161li",
		"hu": "\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck",
		"fi": "Tervetuloa",
		"pt": "Bem vindo",
		"pl": "Witaj",
		"tr": "Ho\u015fgeldiniz"
	},
	"configuration": {
		"no": "Konfigurasjon",
		"nn": "Konfigurasjon",
		"sv": "Konfiguration",
		"es": "Configuraci\u00f3n",
		"fr": "Configuration",
		"de": "Konfiguration",
		"nl": "Configuratie",
		"sl": "Nastavitve",
		"da": "Konfiguration",
		"hr": "Konfiguracija",
		"hu": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok",
		"fi": "Asetukset",
		"pt": "Configura\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Konfiguracja",
		"tr": "Konfigurasyon"
	},
	"metadata": {
		"no": "Metadata",
		"nn": "Metadata",
		"sv": "Metadata",
		"es": "Metadatos",
		"fr": "M\u00e9tadonn\u00e9es",
		"de": "Metadaten",
		"nl": "Metadata",
		"sl": "Metapodatki",
		"da": "Metadata",
		"hr": "Metapodaci",
		"hu": "Metaadatok",
		"fi": "Metatiedot",
		"pt": "Metadados",
		"pl": "Metadane",
		"tr": "\u00dcstveri (Metadata)"
	},
	"tools": {
		"no": "Verkt\u00f8y",
		"nn": "Verkt\u00f8y",
		"sv": "Verktyg",
		"es": "Herramientas",
		"fr": "Outils",
		"de": "Werkzeuge",
		"nl": "Gereedschap",
		"sl": "Orodja",
		"da": "V\u00e6rkt\u00f8jer",
		"hr": "Alati",
		"hu": "Eszk\u00f6z\u00f6k",
		"fi": "Ty\u00f6kalut",
		"pt": "Ferramentas",
		"pl": "Narz\u0119dzia",
		"tr": "Ara\u00e7lar"
	},
	"show_metadata": {
		"no": "Vis metadata",
		"nn": "Vis metadata",
		"sv": "Visa metadata",
		"es": "Ver metadatos",
		"fr": "Afficher les m\u00e9tadonn\u00e9es",
		"de": "Metadaten zeigen",
		"nl": "Toon metadata",
		"sl": "Prika\u017ei metapodatke",
		"da": "Vis metadata",
		"hr": "Prika\u017ei metapodatke",
		"hu": "Mutasd a metaadatokat",
		"fi": "N\u00e4yt\u00e4 metatiedot",
		"pt": "Mostrar meta-dados",
		"pl": "Wy\u015bwietl metadane",
		"tr": "\u00dcstveri (Metadata) g\u00f6ster"
	},
	"login_as_admin": {
		"no": "Login som administrator",
		"nn": "Innlogga som administrator",
		"sv": "Logga in som administrat\u00f6r",
		"es": "Entrar como administrador",
		"fr": "Connexion en tant qu'administrateur",
		"de": "Als Administrator anmelden",
		"nl": "Login als beheerder",
		"sl": "Prijavi se kot administrator",
		"da": "Login som administrator",
		"hr": "Prijavite se kao administrator",
		"hu": "Bejelentkez\u00e9s adminisztr\u00e1tork\u00e9nt",
		"fi": "Kirjaudu yll\u00e4pit\u00e4j\u00e4n\u00e4",
		"pt": "Entrar como administrador",
		"pl": "Zaloguj si\u0119 jako administrator",
		"tr": "Y\u00f6netici olarak giri\u015f"
	},
	"loggedin_as_admin": {
		"no": "Du er logget inn som administrator",
		"nn": "Du er logga inn som administrator",
		"sv": "Du \u00e4r inloggad som administrat\u00f6r",
		"es": "Ha entrado como administrador",
		"fr": "Vous \u00eates connect\u00e9 en tant qu'administrateur",
		"de": "Sie sind als Administrator angemeldet",
		"nl": "Je bent ingelogd als beheerder",
		"sl": "Prijavljeni ste v vlogi administratorja",
		"da": "Du er logget ind som administrator",
		"hr": "Prijavljeni ste kao administrator",
		"hu": "Bejelentkezve adminisztr\u00e1tork\u00e9nt",
		"fi": "Olet kirjautunut yll\u00e4pit\u00e4j\u00e4n\u00e4",
		"pt": "Est\u00e1 autenticado como administrador",
		"pl": "Jeste\u015b zalogowany jako administrator",
		"tr": "Y\u00f6netici olarak girdiniz"
	},
	"auth": {
		"no": "Autentisering",
		"sv": "Autentisering",
		"es": "Autenticaci\u00f3n",
		"nl": "Authenticatie",
		"sl": "Avtentikacija",
		"da": "Autentificering",
		"fi": "Tunnistautuminen",
		"tr": "Kimlik Do\u011frulama",
		"de": "Authentifizierung",
		"pt": "Autentica\u00e7\u00e3o",
		"fr": "Authentification",
		"hr": "Autentikacija"
	},
	"federation": {
		"no": "F\u00f8derasjon",
		"sv": "Federation",
		"es": "Federaci\u00f3n",
		"nl": "Federatie",
		"sl": "Federacija",
		"da": "F\u00f8deration",
		"fi": "Federaatio",
		"tr": "Federasyon",
		"de": "F\u00f6deration",
		"pt": "Federa\u00e7\u00e3o",
		"fr": "F\u00e9d\u00e9ration",
		"hr": "Federacija"
	},
	"authtest": {
		"no": "Test konfigurerte autentiseringskilder",
		"sv": "Testa konfigurerade autentiserings k\u00e4llor",
		"es": "Probar las fuentes para la autentificaci\u00f3n ya configuradas",
		"nl": "Test geconfigureerde authenticatiebronnen",
		"sl": "Preveri izbrani avtentikacijski mehanizem ",
		"da": "Test konfigureret autentificeringskilde",
		"fi": "Testaa m\u00e4\u00e4ritettyj\u00e4 tunnistusl\u00e4hteit\u00e4",
		"tr": "D\u00fczenlenmi\u015f kimlik do\u011frulama kaynaklar\u0131n\u0131 test et",
		"de": "Teste die konfigurierten Authentifizierungsquellen",
		"pt": "Testar fontes de autentica\u00e7\u00e3o configuradas",
		"fr": "Tester les sources d'authentification configur\u00e9es",
		"hr": "Isprobajte iskonfigurirane autentikacijske servise"
	},
	"deprecated": {
		"no": "Utdatert",
		"sv": "Ej l\u00e4ngre giltig",
		"es": "Obsoleto",
		"nl": "Verouderd",
		"sl": "Neustrezen",
		"da": "Under udfasning",
		"de": "Veraltet",
		"fi": "Vanhentunut",
		"pt": "Descontinuado",
		"fr": "D\u00e9pr\u00e9ci\u00e9",
		"hr": "Zastarjelo"
	},
	"page_title": {
		"sv": "Installationssida f\u00f6r simpleSAMLphp",
		"sl": "Namestitvena stran simpleSAMLphp",
		"de": "simpleSAMLphp Installationsseite",
		"fr": "Page d'installation de simpleSAMLphp",
		"no": "simpleSAMLphp installasjonsside",
		"hr": "simpleSAMLphp instalacijska stranica",
		"da": "simpleSAMLphp installations side"
	}
}
