{
	"attribute_edupersonaffiliation": {
		"no": "Tilh\u00f8righet",
		"nn": "Rolle ved organisasjonen",
		"sv": "Anknytning",
		"es": "Afiliaci\u00f3n",
		"fr": "Affiliation",
		"de": "Organisationszugeh\u00f6rigkeit",
		"nl": "Affiliatie",
		"lb": "Zesummenschloss",
		"sl": "Vloga uporabnika",
		"da": "Brugerens tilknytning til hjemmeorganisationen",
		"se": "Du doaibma organisa&#353;uvnnas",
		"hr": "Povezanost s ustanovovm",
		"hu": "Viszony",
		"fi": "Suhde organisaatioon",
		"pt-BR": "Filia\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Afilia\u00e7\u00e3o com a organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Przynale\u017cno\u015b\u0107 (Affiliation)",
		"tr": "Ba\u011flant\u0131"
	},
	"attribute_title": {
		"no": "Tittel",
		"nn": "Tittel",
		"sv": "Titel",
		"es": "Tratamiento",
		"fr": "Titre",
		"de": "Titel",
		"nl": "Titel",
		"lb": "Zougeh\u00e9iregkeet",
		"sl": "Naziv",
		"da": "Titel",
		"hr": "Naziv",
		"hu": "C\u00edm",
		"fi": "Titteli",
		"pt-BR": "T\u00edtulo",
		"pt": "T\u00edtulo",
		"pl": "Tytu\u0142 (Title)",
		"tr": "Ba\u015fl\u0131k"
	},
	"attribute_uid": {
		"no": "Bruker-ID",
		"nn": "Lokalt brukarnamn",
		"sv": "Anv\u00e4ndaridentitet",
		"es": "Identificador de usuario",
		"fr": "ID Utilisateur",
		"de": "Nutzer ID",
		"nl": "Gebruikers ID",
		"lb": "Benotzer ID",
		"sl": "Uporabni\u0161ko ime",
		"da": "Brugernavn",
		"se": "Namahus",
		"hr": "Identifikator korisnika",
		"hu": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i azonos\u00edt\u00f3",
		"fi": "uid",
		"pt-BR": "Identifica\u00e7\u00e3o (UID)",
		"pt": "Identifica\u00e7\u00e3o de utilizador",
		"pl": "ID u\u017cytkownika (User ID)",
		"tr": "Kullan\u0131c\u0131 ID"
	},
	"attribute_sn": {
		"no": "Etternavn",
		"nn": "Etternamn",
		"sv": "Efternamn",
		"es": "Apellidos",
		"fr": "Nom",
		"de": "Nachname",
		"nl": "Achternaam",
		"lb": "Virnumm",
		"sl": "Priimek",
		"da": "Efternavn",
		"se": "Goargu",
		"hr": "Prezime",
		"hu": "Vezet\u00e9kn\u00e9v",
		"fi": "Sukunimi",
		"pt-BR": "Sobrenome",
		"pt": "Nome de fam\u00edlia",
		"pl": "Nazwisko (Surname)",
		"tr": "Soyad\u0131"
	},
	"attribute_givenname": {
		"no": "Fornavn",
		"nn": "Fornamn",
		"sv": "F\u00f6rnamn",
		"es": "Nombre",
		"fr": "Pr\u00e9nom",
		"de": "Vorname",
		"nl": "Voornaam",
		"lb": "Familliennumm",
		"sl": "Ime",
		"da": "Fornavn(e)",
		"se": "Ovdanamma",
		"hr": "Ime",
		"hu": "Keresztn\u00e9v",
		"fi": "Etunimet",
		"pt-BR": "Nome",
		"pt": "Nome Pr\u00f3prio",
		"pl": "Imi\u0119 (Given name)",
		"tr": "Verilen isim"
	},
	"attribute_cn": {
		"no": "Fullt navn",
		"nn": "Fullt namn",
		"sv": "Fullst\u00e4ndigt namn",
		"es": "Nombre com\u00fan (CN)",
		"fr": "Nom usuel",
		"de": "Voller Name",
		"nl": "Algemene naam",
		"lb": "Allgem\u00e9ngen Numm",
		"sl": "Ime in priimek",
		"da": "Kaldenavn",
		"se": "Olles namma",
		"hr": "Ime i prezime",
		"hu": "Teljes n\u00e9v",
		"fi": "K\u00e4ytt\u00f6nimi",
		"pt-BR": "Nome Comum (CN)",
		"pt": "Nome completo",
		"pl": "Nazwa (Common name)",
		"tr": "Ortak ad"
	},
	"attribute_mail": {
		"no": "E-post",
		"nn": "Epostadresse",
		"sv": "E-postadress",
		"es": "Correo electr\u00f3nico",
		"fr": "Courriel",
		"de": "Emailadresse",
		"nl": "E-mail",
		"lb": "E-mail",
		"sl": "Elektronski naslov",
		"da": "Emailadresse",
		"se": "Elektrovnnala&#353; poasta&#269;ijuhus",
		"hr": "Elektroni\u010dka adresa",
		"hu": "E-mail",
		"fi": "S\u00e4hk\u00f6posti",
		"pt-BR": "E-mail",
		"pt": "E-mail",
		"pl": "E-mail",
		"tr": "Posta"
	},
	"attribute_mobile": {
		"no": "Mobiltelefon",
		"nn": "Mobiltelefon",
		"sv": "Mobiltelefon",
		"es": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil",
		"fr": "Mobile",
		"de": "Mobiltelefon",
		"nl": "Mobiel",
		"lb": "GSM Nummer",
		"sl": "Mobilni telefon",
		"da": "Telefonnummer (mobil)",
		"se": "M&aacute;tketelefovdna",
		"hr": "Broj mobilnog telefona",
		"hu": "Mobil",
		"fi": "K\u00e4nnykk\u00e4",
		"pt-BR": "Celular",
		"pt": "Telem\u00f3vel",
		"pl": "Telefon kom\u00f3rkowy (Mobile)",
		"tr": "Cep telefonu numaras\u0131"
	},
	"attribute_preferredlanguage": {
		"no": "Foretrukket spr\u00e5k",
		"nn": "F\u00f8rsteval for spr\u00e5k eller m\u00e5lform",
		"sv": "\u00d6nskv\u00e4rt spr\u00e5k",
		"es": "Idioma preferido",
		"fr": "Langue pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e",
		"de": "Bevorzugte Sprache",
		"nl": "Voorkeurstaal",
		"lb": "Lieblingssprooch",
		"sl": "\u017delen jezik",
		"da": "Foretrukket sprog (evt. flere)",
		"se": "Vuostta&#353;v&aacute;lljejuvvon giella dehe giellah&aacute;pmi",
		"hr": "Preferirani jezik",
		"hu": "Els\u0151dleges nyelv",
		"fi": "Ensisijainen kieli",
		"pt-BR": "Linguagem preferida",
		"pt": "Idioma",
		"pl": "Preferowany j\u0119zyk (Preferred language)",
		"tr": "Tercih edilen dil"
	},
	"attribute_noredupersonnin": {
		"no": "F\u00f8dselsnummer",
		"nn": "F\u00f8dselsnummer",
		"sv": "Officiellt personnummer eller intermimspersonnummer",
		"es": "N\u00famero de la Seguridad Social",
		"fr": "Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale",
		"de": "Norwegische Personenkennziffer",
		"nl": "Burgerservicenummer",
		"lb": "Sozialvers\u00ebcherungsnummer",
		"sl": "Mati\u010dna \u0161tevilka",
		"da": "CPR-nummer",
		"se": "Riegadannummir",
		"hr": "Broj\u010dani identifikator osobe",
		"hu": "T\u00e1rsadalombiztos\u00edt\u00e1si azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m",
		"fi": "Henkil\u00f6tunnus",
		"pt-BR": "N\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o atribu\u00eddo pelas autoridades p\u00fablicas",
		"pt": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o atribu\u00eddo por autoridades p\u00fablicas",
		"pl": "Numer to\u017csamo\u015bci wydany przez administracj\u0119 publiczn\u0105",
		"tr": "Kamu yetkilileri taraf\u0131ndan belirlenmi\u015f kimlik numaras\u0131"
	},
	"attribute_schachomeorganization": {
		"no": "Unik ID for organisasjon",
		"nn": "Unik ID for organisasjon",
		"sv": "Dom\u00e4nnamn f\u00f6r organisationen",
		"es": "Identificador \u00fanico de la organizaci\u00f3n de origen",
		"fr": "Identifiant unique de l'organisation de rattachement",
		"de": "Domain-Name der Heimorganisation",
		"nl": "Unieke Organisatie ID",
		"lb": "Eendeiteg Heemorganisatiouns ID",
		"sl": "ID doma\u010de organizacije",
		"da": "Hjemmeorganisationens entydige ID (dom\u00e6nenavn)",
		"hr": "Oznaka mati\u010dne ustanove",
		"hu": "Saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9ny domain neve",
		"fi": "Organisaation domain-nimi",
		"pt-BR": "Nome de dom\u00ednio da organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "Nome de dom\u00ednio da Organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Nazwa domeny organizacji macierzystej",
		"tr": "Ana kurulu\u015f alan ad\u0131"
	},
	"attribute_organisationname": {
		"no": "Navn p\u00e5 organisasjon",
		"nn": "Namn p\u00e5 organisasjon",
		"sv": "Namn p\u00e5 organisationen",
		"es": "Nombre de la organizaci\u00f3n",
		"fr": "R\u00f4les pour ce service",
		"de": "Name der Organisation",
		"nl": "Organisatienaam",
		"lb": "Organisatiounsnumm",
		"sl": "Ime organizacije",
		"da": "Hjemmeorganisationens kaldenavn",
		"se": "Organisa&#353;uvdna",
		"hr": "Naziv ustanove",
		"hu": "Szervezet neve",
		"fi": "Organisaation nimi",
		"pt-BR": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa organizacji (Organization name)",
		"tr": "Kurulu\u015f ad\u0131"
	},
	"attribute_edupersonentitlement": {
		"no": "Rettighet",
		"nn": "URI som viser til eit sett av rettar til spesifikke ressursar",
		"sv": "Roll(er) i aktuell tj\u00e4nst",
		"es": "Derecho relativo al servicio",
		"fr": "Appartenance \u00e0 un groupe",
		"de": "Berechtigung",
		"nl": "Recht",
		"lb": "Berechtegung",
		"sl": "Upravi\u010denost do storitve",
		"da": "Specifik rolle i forhold til tjenesten",
		"se": "URI mii &#269;ilge dihto vuoigatvuo&#273;a dihto ressurssaide",
		"hr": "Pripadnost grupi",
		"hu": "Ezekre a szolg\u00e1ltat\u00e1sokra jogosult",
		"fi": "Organisaationoikeudet",
		"pt-BR": "Titularidade sobre o servi\u00e7o",
		"pt": "Direitos oferecidos pela organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Uprawnienie dotycz\u0105ce serwisu",
		"tr": "Servise g\u00f6re yetki"
	},
	"attribute_edupersonscopedaffiliation": {
		"no": "Gruppetilh\u00f8righet",
		"nn": "Rolle hos organisasjonen ",
		"sv": "Grupptillh\u00f6righet",
		"es": "Grupo",
		"fr": "R\u00f4les pour ce service",
		"de": "Organisationszugeh\u00f6rigkeit bei der Heimorganisation",
		"nl": "Groep",
		"lb": "Gruppen Zougeh\u00e9iregket",
		"sl": "Vloga v organizaciji",
		"da": "Gruppemedlemskab",
		"se": "Rolla diehto organisa&#353;uvnnas, dehe dihto domenas.",
		"hr": "Povezanost s mati\u010dnom ustanovom",
		"hu": "Saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9nyhez val\u00f3 viszony",
		"fi": "Henkil\u00f6n rooli kotiorganisaatiossa",
		"pt-BR": "Filia\u00e7\u00e3o na organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "Afilia\u00e7\u00e3o com a organiza\u00e7\u00e3o de origem (com contexto)",
		"pl": "Przynale\u017cno\u015b\u0107 w macierzystej organizacji",
		"tr": "Ba\u011fl\u0131 olunan kurulu\u015fla ba\u011flant\u0131"
	},
	"attribute_edupersontargetedid": {
		"no": "Persistent anonym ID",
		"nn": "Persistent anonym ID",
		"sv": "Varaktig anonym identitet i aktuell tj\u00e4nst",
		"es": "ID an\u00f3nimo persistente",
		"fr": "Identifiant persistant anonyme",
		"de": "Persistente pseudonyme ID",
		"nl": "Persistente anonieme ID",
		"lb": "Persistent anonym ID",
		"sl": "Trajni anonimni ID",
		"da": "Pseudonymt bruger-ID",
		"hr": "Trajni anonimni identifikator",
		"hu": "\u00c1lland\u00f3 anonim azonos\u00edt\u00f3",
		"fi": "Pseudonyymi-identiteetti",
		"pt-BR": "Apelido persistente ID",
		"pt": "Identifica\u00e7\u00e3o persistente tipo pseud\u00f3nimo",
		"tr": "Kal\u0131c\u0131 takma ad\u0131 ID"
	},
	"attribute_edupersonprincipalname": {
		"no": "Personlig ID hos organisasjonen",
		"nn": "Brukarnamn hos din organisasjon",
		"sv": "Anv\u00e4ndaridentitet vid din organisationen",
		"es": "Identificador \u00fanico de la persona en su organizaci\u00f3n de origen",
		"fr": "Nom de l'utilisateur dans l'organisation de rattachement",
		"de": "Pers\u00f6nliche ID bei der Heimorganisation",
		"nl": "Persoons ID bij organisatie",
		"lb": "Haaptnumm bei der Heemorganisatioun",
		"sl": "ID uporabnika na doma\u010di organizaciji",
		"da": "Bruger-ID hos hjemmeorganisationen",
		"se": "Feide-namma",
		"hr": "Korisni\u010dka oznaka",
		"hu": "\u00c1lland\u00f3 azonos\u00edt\u00f3 a saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9nyben",
		"fi": "Henkil\u00f6n universaali nimi",
		"pt-BR": "Diretor da organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "Nome de utilizador na organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu kurulu\u015ftaki as\u0131l ad\u0131"
	},
	"attribute_o": {
		"no": "Navn p\u00e5 organisasjon",
		"nn": "Namn p\u00e5 organisasjon",
		"sv": "Namn p\u00e5 organisationen",
		"es": "Nombre de la organizaci\u00f3n",
		"fr": "R\u00f4les pour ce service",
		"de": "Name der Organisation",
		"nl": "Organisatie naam",
		"lb": "Organisatiounsnumm",
		"sl": "Ime organizacije",
		"da": "Hjemmeorganisationens kaldenavn",
		"hr": "Naziv mati\u010dne ustanove",
		"hu": "Szervezet neve",
		"fi": "Organisaation nimi",
		"pt-BR": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o (O)",
		"pt": "Nome da organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa organizacji (Organization name)",
		"tr": "Organizasyon ad\u0131"
	},
	"attribute_dc": {
		"no": "Navneledd (DC)",
		"nn": "Namneledd (DC)",
		"sv": "Dom\u00e4nnamnskomponent",
		"es": "Componente de dominio (DC)",
		"de": "Domain-Komponente",
		"nl": "Domeincomponent",
		"lb": "Domain Komponent",
		"sl": "Domenska komponenta (DC)",
		"da": "Dom\u00e6nekomponent",
		"hr": "Domenska komponenta (DC)",
		"hu": "Domain \u00f6sszetev\u0151 (DC)",
		"fi": "Domain-osio",
		"pt-BR": "Componente do Dom\u00ednio (DC)",
		"pt": "Componente de dom\u00ednio",
		"pl": "Sk\u0142adnik nazwy domenowej (DC)",
		"tr": "Alan bile\u015feni",
		"fr": "Fragment de domaine (DC)"
	},
	"attribute_displayname": {
		"no": "Navn som normalt vises",
		"nn": "Namn slik det normalt blir vist fram",
		"sv": "Visningsnamn",
		"es": "Nombre para mostrar",
		"de": "Anzeigename",
		"nl": "Weergavenaam",
		"lb": "Ugewisenen Numm",
		"sl": "Prikazno ime",
		"da": "Visningsnavn",
		"hr": "Prika\u017ei ime",
		"hu": "Megjelen\u00edthet\u0151 n\u00e9v",
		"fi": "N\u00e4ytt\u00f6nimi",
		"pt-BR": "Nome a ser mostrado",
		"pt": "Nome de apresenta\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa wy\u015bwietlana (Display name)",
		"tr": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen isim",
		"fr": "Nom pour affichage"
	},
	"attribute_facsimiletelephonenumber": {
		"no": "Faksnummer",
		"nn": "Faksnummer",
		"sv": "Faxnummer",
		"es": "N\u00famero de fax",
		"de": "Faxnummer",
		"nl": "Faxnummer",
		"lb": "Fax Nummer",
		"sl": "Fax",
		"da": "Faxnummer",
		"hr": "Fax broj",
		"hu": "Fax",
		"fi": "Faksinumero",
		"pt-BR": "N\u00famero do Fax",
		"pt": "N\u00famero de Fax",
		"pl": "Numer Faksu (Fax number)",
		"tr": "Faks numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de fax"
	},
	"attribute_homephone": {
		"no": "Hjemmetelefon",
		"nn": "Heimetelefon",
		"sv": "Hemtelefon",
		"es": "Tel\u00e9fono de su domicilio",
		"de": "Private Telefonnummer",
		"nl": "Thuistelefoon",
		"lb": "Haustelefon",
		"sl": "Doma\u010da telefonska \u0161tevilka",
		"da": "Telefonnummer (privat)",
		"hr": "Ku\u0107ni telefonski broj",
		"hu": "Otthoni telefon",
		"fi": "Kotipuhelin",
		"pt-BR": "Telefone fixo",
		"pt": "Telefone de resid\u00eancia",
		"pl": "Telefon domowy (Home telephone)",
		"tr": "Ev telefonu",
		"fr": "T\u00e9l\u00e9phone personnel"
	},
	"attribute_homepostaladdress": {
		"no": "Postadresse hjemme",
		"nn": "Postadresse heime",
		"sv": "Hemadress",
		"es": "Direcci\u00f3n de su domicilio",
		"de": "Privatanschrift",
		"nl": "Werkadres",
		"lb": "Adress",
		"sl": "Doma\u010di naslov",
		"da": "Privatadresse",
		"hr": "Ku\u0107na po\u0161tanska adresa",
		"hu": "Otthoni levelez\u00e9si c\u00edm",
		"fi": "Kodin postiosoite",
		"pt-BR": "Endere\u00e7o residencial",
		"pt": "Morada de redid\u00eancia",
		"pl": "Domowy address pocztowy",
		"tr": "Ev posta adresi",
		"fr": "Adresse postale personnelle"
	},
	"attribute_jpegphoto": {
		"no": "JPEG-foto",
		"nn": "Foto p\u00e5 JPEG-format",
		"sv": "JPEG-bild",
		"es": "Fotograf\u00eda en JPEG",
		"de": "JPEG Foto",
		"nl": "JPEG-foto",
		"lb": "Photo am JPEG Format",
		"sl": "JPEG Slika",
		"da": "JPEG-foto",
		"hr": "JPEG slika",
		"hu": "Fot\u00f3 JPEG form\u00e1tumban",
		"fi": "JPEG kuva",
		"pt-BR": "Foto JPEG",
		"pt": "Foto JPEG",
		"pl": "Fotografia JPEG",
		"tr": "JPEG foto\u011fraf",
		"fr": "Photo JPEG"
	},
	"attribute_l": {
		"no": "Sted",
		"nn": "Stad",
		"sv": "Plats",
		"es": "Localidad",
		"de": "Ort",
		"nl": "Plaats",
		"lb": "Uertschaft",
		"sl": "Kraj",
		"da": "Sted",
		"hr": "Mjesto (lokalitet)",
		"hu": "Telep\u00fcl\u00e9s",
		"fi": "Paikkakunta",
		"pt-BR": "Localidade",
		"pt": "Localidade",
		"pl": "Locality",
		"tr": "B\u00f6lge",
		"fr": "Lieu"
	},
	"attribute_labeleduri": {
		"no": "URI med valgfri tilleggskommentar",
		"nn": "URI med valfri tilleggskommentar",
		"sv": "Hemsida",
		"es": "URI etiquetado",
		"de": "URI mit zus\u00e4tzlicher Kennzeichnung",
		"nl": "URI",
		"lb": "Beschr\u00ebfteten URI",
		"sl": "Ozna\u010den URI",
		"da": "Labeled URI",
		"hr": "URI adresa",
		"hu": "Honlap c\u00edm",
		"fi": "Kotisivu",
		"pt-BR": "URI rotulado",
		"pt": "P\u00e1gina web",
		"pl": "Labeled URI",
		"tr": "Etiketlenen URI",
		"fr": "URI"
	},
	"attribute_ou": {
		"no": "Organisasjonsenhet",
		"nn": "Organisasjonseining",
		"sv": "Organisationsenhet",
		"es": "Unidad organizativa",
		"de": "Organisationseinheit",
		"nl": "Afdeling",
		"lb": "Organisatiounseenheet",
		"sl": "Oddelek",
		"da": "Organisatorisk enhed",
		"hr": "Organizacijska jedinica",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g",
		"fi": "Organisaation yksikk\u00f6",
		"pt-BR": "Unidade Organizacional (OU)",
		"pt": "Unidade organizacional",
		"pl": "Jednostka organizacyjna (Organizational unit)",
		"tr": "Organizasyonel birim",
		"fr": "Section"
	},
	"attribute_postaladdress": {
		"no": "Postadresse",
		"nn": "Postadresse",
		"sv": "Postadress",
		"es": "Direcci\u00f3n postal",
		"de": "Anschrift",
		"nl": "Adres",
		"lb": "Adress",
		"sl": "Po\u0161tni naslov",
		"da": "Adresse",
		"hr": "Po\u0161tanska adresa",
		"hu": "Levelez\u00e9si c\u00edm",
		"fi": "Postiosoite",
		"pt-BR": "Endere\u00e7o",
		"pt": "Morada",
		"pl": "Adres pocztowy (Postal address)",
		"tr": "Posta adresi",
		"fr": "Adresse postale"
	},
	"attribute_postalcode": {
		"no": "Postnummer",
		"nn": "Postnummer",
		"sv": "Postkod",
		"es": "C\u00f3digo postal",
		"de": "Postleitzahl",
		"nl": "Postcode",
		"lb": "Postleitzuel",
		"sl": "Po\u0161tna \u0161tevilka",
		"da": "Postnummer",
		"hr": "Broj po\u0161te",
		"hu": "Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m",
		"fi": "Postinumero",
		"pt-BR": "CEP",
		"pt": "C\u00f3digo Postal",
		"pl": "Kod pocztowy",
		"tr": "Posta kodu",
		"fr": "Code postal"
	},
	"attribute_postofficebox": {
		"no": "Postboks",
		"nn": "Postboks",
		"sv": "Box",
		"es": "C\u00f3digo postal",
		"de": "Postfach",
		"nl": "Postbus",
		"lb": "Postschl\u00e9issfach",
		"sl": "Po\u0161tni predal",
		"da": "Postbox",
		"hr": "Broj po\u0161tanskog pretinca",
		"hu": "Postafi\u00f3k",
		"fi": "Postilokero",
		"pt-BR": "Caixa Postal",
		"pt": "Apartado",
		"pl": "Skrzynka pocztowa (Post office box)",
		"tr": "Posta kutusu",
		"fr": "Boite postale"
	},
	"attribute_street": {
		"no": "Gate",
		"nn": "Gateadresse",
		"sv": "Gata",
		"es": "Calle",
		"de": "Stra\u00dfe",
		"nl": "Straat",
		"lb": "Strooss",
		"sl": "Ulica",
		"da": "Gade",
		"hr": "Ulica",
		"hu": "Utca",
		"fi": "Katu",
		"pt-BR": "Rua",
		"pt": "Rua",
		"pl": "Ulica (Street)",
		"tr": "Sokak",
		"fr": "Rue"
	},
	"attribute_telephonenumber": {
		"no": "Telefon",
		"nn": "Telefon",
		"sv": "Telefonnummer",
		"es": "N\u00famero de tel\u00e9fono",
		"de": "Telefonnummer",
		"nl": "Telefoonnummer",
		"lb": "Telefonsnummer",
		"sl": "Telefonska \u0161tevilka",
		"da": "Telefonnummer",
		"hr": "Broj telefona",
		"hu": "Telefonsz\u00e1m",
		"fi": "Puhelinnumero",
		"pt-BR": "N\u00famero de Telefone",
		"pt": "Telefone",
		"pl": "Numer telefonu (Telephone number)",
		"tr": "Telefon numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone"
	},
	"attribute_eduorghomepageuri": {
		"no": "Organisasjonens hjemmeside",
		"nn": "Organisasjonen si heimeside (URL)",
		"sv": "Organisationens hemsida",
		"es": "P\u00e1gina de su organizaci\u00f3n",
		"de": "Homepage der Organisation",
		"nl": "Organisatie homepage",
		"lb": "Organisatiouns Websait",
		"sl": "Spletna stran organizacije",
		"da": "Hjemmeside",
		"hr": "Slu\u017ebene web stranice ustanove",
		"hu": "Szervezet weboldala",
		"fi": "Organisaation kotisivu",
		"pt-BR": "Site da organiza\u00e7\u00e3o",
		"pt": "P\u00e1gina web da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Strona domowa organizacji",
		"tr": "Kurumsal websayfas\u0131",
		"fr": "Site web institutionel"
	},
	"attribute_eduorglegalname": {
		"no": "Foretaksnavn",
		"nn": "Formelt namn p\u00e5 organisasjonen",
		"sv": "Organisationens legala namn",
		"es": "Nombre legal de su organizaci\u00f3n",
		"de": "Name der K\u00f6rperschaft",
		"nl": "Organisatie naam",
		"lb": "Numm vun der Organisatioun",
		"sl": "Naziv organizacije",
		"da": "Organisationens officielle navn",
		"hr": "Slu\u017ebeni naziv ustanove",
		"hu": "Szervezet hivatalos neve",
		"fi": "Organisaation virallinen nimi",
		"pt-BR": "Nome legal da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pt": "Nome legal da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Zarejestrowana nazwa organizacji",
		"tr": "Organizasyonu'un resmi ad\u0131",
		"fr": "Nom l\u00e9gal de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonnickname": {
		"no": "Kallenavn",
		"nn": "Kallenamn",
		"sv": "Smeknamn",
		"es": "Alias",
		"de": "Spitzname",
		"nl": "Bijnaam",
		"lb": "Sp\u00ebtznumm",
		"sl": "Vzdevek",
		"da": "Kaldenavn",
		"hr": "Nadimak",
		"hu": "Becen\u00e9v",
		"fi": "Kutsumanimi",
		"pt-BR": "Apelido",
		"pt": "Alcunha",
		"pl": "Ksywka (Nickname)",
		"tr": "Takma ad",
		"fr": "Pseudonyme"
	},
	"attribute_edupersonorgdn": {
		"no": "Entydig navn (DN) for brukerens vertsorganisasjon",
		"nn": "Eintydig namn (DN) til heimeorganisasjon for brukaren",
		"sv": "LDAP-pekare (DN) till personens organisation",
		"es": "DN de su organizaci\u00f3n origen",
		"de": "Distinguished name (DN) der Organisation",
		"nl": "Distinguished name (DN) van de organisatie van de persoon",
		"lb": "Distinguished name (DN) of person's home organization",
		"sl": "Ime doma\u010de organizacije (DN)",
		"da": "Din hjemmeorganisations 'distinguished name' (DN)",
		"hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove mati\u010dne ustanove",
		"hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 munkahely\u00e9nek azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
		"fi": "DN-osio organisaation nimest\u00e4",
		"pt-BR": "Nome distinto (DN) da sua organiza\u00e7\u00e3o principal",
		"pt": "DN da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Distinguished name (DN) macierzystej organizacji osoby",
		"tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu kurulu\u015fun belirgin ad\u0131",
		"fr": "Nom unique (DN) de l'institution d'origine"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn": {
		"no": "Entydig navn (DN) for brukerens organisasjonsenhet",
		"nn": "Eintydig namn (DN) til organisasjonseining for brukaren",
		"sv": "LDAP-pekare (DN) till personens organisationsenhet",
		"es": "DN de la Unidad Organizativa (OU) de su organizaci\u00f3n origen",
		"de": "Distinguished name (DN) der Organisationseinheit",
		"nl": "Distinguished name (DN) van de afdeling van de persoon",
		"lb": "Distinguished name (DN) of the person's home organizational unit",
		"sl": "Ime oddelka doma\u010de organizacije (DN)",
		"da": "Din organisatoriske enheds 'distinguished name' (DN)",
		"hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove organizacijske jedinice",
		"hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 szervezeti egys\u00e9g azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
		"fi": "DN-osio organisaatioyksik\u00f6n nimest\u00e4",
		"pt-BR": "Nome distinto (DN) da sua unidade organizacional principal",
		"pt": "DN da unidade org\u00e2nica na organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "Distinguished name (DN) macierzystej jednostki organizacyjnej osoby",
		"tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu birimin belirgin ad\u0131",
		"fr": "Nom unique (DN) de la section d'origine"
	},
	"attribute_edupersonprimaryaffiliation": {
		"no": "Prim\u00e6r tilknytning til organisasjon",
		"nn": "Prim\u00e6rtilknyting til organisasjonen",
		"sv": "Prim\u00e4r anknytning",
		"es": "Afiliaci\u00f3n primaria",
		"de": "Prim\u00e4re Organisationszugeh\u00f6rigkeit",
		"nl": "Primaire relatie",
		"lb": "Haapt Zougeh\u00e9iregkeet",
		"sl": "Primarna vloga",
		"da": "Prim\u00e6r tilknytning",
		"hr": "Temeljna povezanost s ustanovom",
		"hu": "Els\u0151dleges viszony",
		"fi": "Ensisijainen suhde organisaatioon",
		"pt-BR": "Filia\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria",
		"pt": "Afilia\u00e7\u00e3o principal com a organiza\u00e7\u00e3o de origem",
		"pl": "G\u0142\u00f3wna przynale\u017cno\u015b\u0107 (Primary affiliation)",
		"tr": "\u00d6ncelikli ba\u011flant\u0131",
		"fr": "Affiliation primaire"
	},
	"attribute_noreduorgnin": {
		"no": "Organisasjonsnummer",
		"nn": "Organisasjonsnummer",
		"sv": "Organisationsnummer",
		"es": "N\u00famero de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Firmennummer nach dem Norwegischen Firmenregister",
		"nl": "Organisatie nummer",
		"lb": "Organisatiounsnummer",
		"sl": "Organizacijska \u0161tevilka",
		"da": "CVR-nummer",
		"hr": "Broj\u010dani identifikator ustanove",
		"hu": "Szervezeti sz\u00e1m",
		"fi": "Organisaation numero",
		"pt-BR": "N\u00famero Organizacional",
		"pt": "N\u00famero de Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Numer organizacji",
		"tr": "Kurumsal numara",
		"fr": "Immatriculation de l'institution"
	},
	"attribute_noredupersonbirthdate": {
		"no": "F\u00f8dselsdato",
		"nn": "F\u00f8dselsdato",
		"sv": "F\u00f6delsedata",
		"es": "Fecha de nacimiento",
		"de": "Geburtsdatum",
		"nl": "Geboortedatum",
		"lb": "Gebuertsdaag",
		"sl": "Datum rojstva",
		"da": "F\u00f8dselsdato",
		"hr": "Datum ro\u0111enja",
		"hu": "Sz\u00fclet\u00e9si d\u00e1tum",
		"fi": "Syntym\u00e4aika",
		"pt-BR": "Data de Nascimento",
		"pt": "Data de nascimento",
		"pl": "Data urodzenia (Date of birth)",
		"tr": "Do\u011fum tarihi",
		"fr": "Date de naissance"
	},
	"attribute_noredupersonlin": {
		"no": "Lokalt ID-nummer",
		"nn": "Lokalt brukarnummer (ansattnummer, studentnummer, elevnummer osb)",
		"sv": "Lokal identifierare",
		"es": "N\u00famero de identificaci\u00f3n local",
		"de": "Lokale Kennummer",
		"nl": "Identiteitsnummer",
		"lb": "Identit\u00e9itsnummer",
		"sl": "Vpisna \u0161tevilka",
		"da": "Lokalt identifikationsnummer",
		"hr": "Lokalni broj\u010dani identifikator osobe u ustanovi (LOCAL_NO)",
		"hu": "Helyi azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m",
		"fi": "Henkil\u00f6numero",
		"pt-BR": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Local",
		"pt": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o local",
		"pl": "Local identity number",
		"tr": "Yerel kimlik numaras\u0131",
		"fr": "Immatriculation territoriale"
	},
	"attribute_manager": {
		"no": "Overordnet",
		"nn": "Overordna",
		"sv": "Chef",
		"es": "Gestor",
		"de": "Manager\/in",
		"nl": "Manager",
		"lb": "Manager",
		"sl": "Mened\u017eer",
		"da": "Manager",
		"hr": "Voditelj",
		"hu": "Manager",
		"fi": "Manager",
		"pt-BR": "Administrador",
		"pt": "Respons\u00e1vel hier\u00e1rquico",
		"pl": "Menad\u017cer (Manager)",
		"tr": "Y\u00f6netici",
		"fr": "Gestionnaire"
	},
	"attribute_userpassword": {
		"no": "Hash av brukerens passord",
		"nn": "Passord for brukaren (lagra som hash-verdi)",
		"sv": "Anv\u00e4ndarens l\u00f6senordshash",
		"es": "Clave o contrase\u00f1a y m\u00e9todo de encriptaci\u00f3n utilizado",
		"de": "Passwort Hash des Benutzers",
		"nl": "Password hash",
		"sl": "Uporabnikovo zgo\u0161\u010deno geslo",
		"da": "Hash-v\u00e6rdi af brugerens kodeord",
		"hr": "Kriptirana korisni\u010dka zaporka",
		"hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 jelszava (k\u00f3dolva)",
		"fi": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n salasanatiiviste",
		"pt": "Senha do utilizador",
		"pl": "Zakodowane has\u0142o u\u017cytkownika",
		"tr": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u015fifre karmas\u0131",
		"fr": "Mot de passe chiffr\u00e9"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_facsimiletelephonenumber": {
		"no": "Organisasjonens faksnummer",
		"nn": "Faksnummer til organisasjonen",
		"sv": "Organisationens faxnummer",
		"es": "N\u00famero de fax de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Faxnummer der Organisation",
		"nl": "Organisatie fax nummer",
		"sl": "Fax \u0161tevilka organizacije",
		"da": "Institutionens fax-nummer",
		"hr": "Fax broj ustanove",
		"hu": "Szervezet fax sz\u00e1ma",
		"fi": "Organisaation faksinumero",
		"pt": "Fax da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Numer faksu organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun fax numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de fax de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_postalcode": {
		"no": "Organisasjonens postnummer",
		"nn": "Postnummer til organisasjonen",
		"sv": "Organisationens postnummer",
		"es": "C\u00f3digo postal de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Postleitzahl der Organisation",
		"nl": "Organisatie postcode",
		"sl": "Po\u0161tna \u0161tevilka organizacije",
		"da": "Institutionens postnummer",
		"hr": "Po\u0161tanski broj ustanove",
		"hu": "Szervezet ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1ma",
		"fi": "Organisaation postinumero",
		"pt": "C\u00f3digo postal da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Kod pocztowy organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun posta kodu",
		"fr": "Code postal de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonprimaryorgunitdn": {
		"no": "Entydig navn for organisasjonsenheten som brukeren prim\u00e6rt er tilknyttet",
		"nn": "Eintydig namn (DN) til prim\u00e6r organisasjonseining for personen",
		"sv": "LDAP-pekare (DN) till personens pim\u00e4ra organisationsenhet",
		"es": "Distinguished name (DN) de la entrada del directorio que representa el identificador primario de la Unidad Organizativa.",
		"de": "Distinguished name (DN) der prim\u00e4ren Organisationseinheit",
		"nl": "Distinguished name (DN) van de organisatie hoofdafdeling waartoe de persoon behoort",
		"sl": "Ime (DN) oddelka v doma\u010di organizaciji",
		"da": "Prim\u00e6r enhed\/institution",
		"hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove primarne organizacijske jedinice",
		"hu": "A szem\u00e9ly els\u0151dleges szervezeti egys\u00e9g\u00e9nek azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
		"pt": "DN da unidade org\u00e2nica",
		"tr": "Ki\u015finin \u00f6ncelikli Kurumsal Birimi'nin belirgin ad\u0131",
		"fr": "Nom unique (DN) de la section d'origine"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_o": {
		"no": "Navn p\u00e5 organisasjon",
		"nn": "Organisasjonsnamn",
		"sv": "Organisationsnamn",
		"es": "Nombre de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Name der Organisation",
		"nl": "Organisatie naam",
		"sl": "Naziv organizacije",
		"da": "Institutionsnavn",
		"hr": "Naziv ustanove",
		"hu": "Szervezet neve",
		"fi": "Organisaation nimi",
		"pt": "Nome da organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa organizacji (Organization name)",
		"tr": "Kurulu\u015f isim",
		"fr": "Nom de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_l": {
		"no": "Organisasjonens lokasjon",
		"nn": "Stad for organisjonen",
		"sv": "Organisationens lokalisering",
		"es": "Ubicaci\u00f3n de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Ort der Organisation",
		"nl": "Organisatie vestiging",
		"sl": "Lokacija organizacije",
		"da": "Institutionsted",
		"hr": "Mjesto (lokalitet) gdje se ustanova nalazi",
		"hu": "Szervezet c\u00edme",
		"fi": "Organisaation sijainti",
		"pt": "Localiza\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Miejsce organizacji (Organization's location)",
		"tr": "Kurulu\u015fun yerle\u015fkesi",
		"fr": "Localisation de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_eduorghomepageuri": {
		"no": "Organisasjonens hjemmeside",
		"nn": "Heimeside for organisasjonen",
		"sv": "Organisationens webbsida",
		"es": "P\u00e1gina web de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Webseite der Organisation",
		"nl": "Organisatie webadres",
		"sl": "Spletna stran organizacije",
		"da": "Institutionens hjemmeside",
		"hr": "Web stranice ustanove",
		"hu": "Szervezet weboldala",
		"fi": "Organisaation verkkosivu",
		"pt": "P\u00e1gina web da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Strona organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun web sayfas\u0131",
		"fr": "Site web de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_eduorglegalname": {
		"no": "Organisasjonens foretaksnavn",
		"nn": "Formelt namn p\u00e5 organisasjonen",
		"sv": "Organisationens officiella (legala) namn",
		"es": "Nombre legal de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Rechtsg\u00fcltiger Name der Organisation",
		"nl": "Organisatie juridische naam",
		"sl": "Ime organizacije",
		"da": "Institutionens officielle navn",
		"hr": "Slu\u017ebeni naziv ustanove",
		"hu": "Szervezet hivatalos neve",
		"fi": "Organisaation virallinen nimi",
		"pt": "Nome legal da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa zarejestrowana organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun resmi ad\u0131",
		"fr": "Nom l\u00e9gal de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_noreduorgnin": {
		"no": "Organisasjonsnummer",
		"nn": "Organisasjonsnummer",
		"sv": "Organisationsnummer",
		"es": "N\u00famero de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Nummer der Organisation",
		"nl": "Organisatie nummer",
		"sl": "Organizacijska \u0161tevilka",
		"da": "Institutionsnummer",
		"hr": "Broj\u010dani identifikator ustanove",
		"pt": "N\u00famero da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Numer organizacyjny",
		"tr": "Kurulu\u015f numaras\u0131",
		"fr": "Immatriculation de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_businesscategory": {
		"no": "Organisasjonens bransjetilh\u00f8righet",
		"nn": "Forretningskategori for organisasjonen",
		"sv": "Organisationens bransch",
		"es": "Categor\u00eda empresarial de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Gesch\u00e4ftsfeld der Organisation",
		"nl": "Organisatie classificatie",
		"sl": "Kategorija organizacije",
		"da": "Institutionens forretnings kategori",
		"hr": "Vrsta ustanove",
		"hu": "Szervezet kateg\u00f3ri\u00e1ja",
		"pt": "Categoria da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"tr": "Kurulu\u015fun i\u015f kategorisi",
		"fr": "Secteur d'activit\u00e9 de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_dc": {
		"no": "Navneledd (DC) for organisasjonen",
		"nn": "Namneledd (DC) for organisasjonen",
		"sv": "Dom\u00e4ndel (DC) f\u00f6r organisationen",
		"es": "DC de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Domain component (DC) der Organisation",
		"nl": "Domein component (DC) van de organisatie",
		"sl": "Domenska komponenta (DC) organizacije",
		"da": "Institutionens Domain Component (DC)",
		"hr": "Domenska komponenta (DC) ustanove",
		"hu": "Szervezet domain-je (DC)",
		"pt": "Componente de dom\u00ednio (DC) da organiza\u00e7\u00e3o",
		"tr": "Kurulu\u015fun alan bile\u015feni",
		"fr": "Fragment de domaine (DC) de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_description": {
		"no": "Beskrivelse av brukerens organisasjon",
		"nn": "Omtale av organisasjonen",
		"sv": "Beskrivning av organisationen",
		"es": "Descripci\u00f3n de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Beschreibung der Organisation",
		"nl": "Beschrijving van de organisatie",
		"sl": "Opis organizacije",
		"da": "Beskrivelse af institutionen",
		"hr": "Opis ustanove",
		"hu": "Szervezet le\u00edr\u00e1sa",
		"pt": "Descri\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Opis organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun tan\u0131m\u0131",
		"fr": "Description de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_cn": {
		"no": "Organisasjonens fulle navn",
		"nn": "Organisasjonsnamn",
		"sv": "Organisationens fullst\u00e4ndiga namn",
		"es": "CN de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Name der Organisation",
		"nl": "Algemene naam van de organisatie",
		"sl": "Ime (CN) organizacije",
		"da": "Institutionens kaldenavn",
		"hr": "Naziv ustanove",
		"hu": "Szervezet neve",
		"pt": "Nome completo da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa Organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun ortak ad\u0131",
		"fr": "Nom usuel de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_postaladdress": {
		"no": "Organisasjonens postadresse",
		"nn": "Postadresse for organisasjonen",
		"sv": "Organisationens postadress",
		"es": "Direcci\u00f3n postal de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Postadresse der Organisation",
		"nl": "Organisatie adres",
		"sl": "Naslov organizacije",
		"da": "Institutionens postadresse",
		"hr": "Po\u0161tanska adresa ustanove",
		"hu": "Szervezet postac\u00edme",
		"pt": "Morada da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Kod pocztowy organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun adresi",
		"fr": "Adresse postale de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_telephonenumber": {
		"no": "Organisasjonens telefonnummer",
		"nn": "Telefonnummer til organisasjonen",
		"sv": "Organisationens telefonnummer",
		"es": "N\u00famero de tel\u00e9fono de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Telefonnummer der Organisation",
		"nl": "Organisatie telefoon",
		"sl": "Telefonska \u0161tevilka organizacije",
		"da": "Institutionens telefonnummer",
		"hr": "Telefonski broj ustanove",
		"hu": "Szervezet telefonsz\u00e1ma",
		"pt": "N\u00famero de telefone da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Numer telefonu organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun telefon numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_labeleduri": {
		"no": "Peker til organisasjonens nettsted",
		"nn": "Peikar til nettstad for organisasjonen ",
		"sv": "Adress (URI) inkl etikett f\u00f6r organisationen",
		"es": "URI etiquetado para la organizaci\u00f3n",
		"de": "URI mit zus\u00e4tzlicher Kennzeichnung der Organisation",
		"nl": "Labeled URI van de organisatie",
		"sl": "Ozna\u010den URI organizacije",
		"da": "Institutionens labeled URI",
		"hr": "URI adresa ustanove",
		"pt": "P\u00e1gina web da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"tr": "Kurulu\u015fun etikenlenmi\u015f URI'si",
		"fr": "URI de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_street": {
		"no": "Organisasjonens gateadresse",
		"nn": "Gateadresse for vertsorganisasjon",
		"sv": "Organisationens gatuadress",
		"es": "Direcci\u00f3n de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Adresse der Organisation",
		"nl": "Organisatie adres",
		"sl": "Ulica organizacije",
		"da": "Institutionens gadenavn",
		"hr": "Ulica i broj iz slu\u017ebene adrese ustanove",
		"hu": "Szervezet postac\u00edme",
		"pt": "Rua da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Nazwa ulicy, gdzie mie\u015bci sie organizacja",
		"tr": "Kurulu\u015fun sokak adresi",
		"fr": "Adresse de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_noreduorgacronym": {
		"no": "Forkortelse for utdanningsorganisasjonen",
		"nn": "Forkorting av namnet til organisasjonen",
		"sv": "Akronym f\u00f6r organisationen",
		"es": "Acr\u00f3nimo de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "Akronym der Organisation",
		"nl": "Organisatie afkorting",
		"sl": "Kratica organizacije",
		"da": "Akronym for institutionen",
		"hr": "Akronim (skra\u0107eni naziv) ustanove",
		"hu": "Szervezet nev\u00e9nek r\u00f6vid\u00edt\u00e9se",
		"pt": "Acr\u00f3nimo da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Skr\u00f3t dla organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun di\u011fer ad\u0131",
		"fr": "Acronyme de l'instutition"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_eduorgwhitepagesuri": {
		"no": "Peker til katalogtjenesten for organisasjonen",
		"nn": "Peikar til katalogoppslag for organisasjonen",
		"sv": "Adressen (URL) till katalogsidorna f\u00f6r organisationen",
		"es": "URL del servicio de p\u00e1ginas blancas de la Organizaci\u00f3n",
		"de": "URL des \u00f6ffentlichen Adressbuches der Organisation",
		"nl": "URL van de publieke telefoon\/adres gids van de organisatie",
		"sl": "URL do imeni\u0161ke storitve \"open white pages\" organizacije",
		"da": "Url til institutionens \u00e5bne elektroniske opslagsservice",
		"hr": "URL javno dostupnog imeni\u010dkog servisa ustanove",
		"hu": "Szervezet publikus telefonk\u00f6nyv\u00e9nek el\u00e9rhet\u0151s\u00e9ge",
		"pt": "URL do servi\u00e7o de direct\u00f3rio da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"tr": "Kurulu\u015f i\u00e7in a\u00e7\u0131k beyaz sayfalar klas\u00f6r servisinin URL'i",
		"fr": "URL de l'annuaire public de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_noreduorgschemaversion": {
		"no": "Versjonsnummer for norEdu* spesifikasjonen i bruk",
		"nn": "Versjonsnummer for norEdu*-spesifikasjonen som er i bruk",
		"sv": "Versionsnummer f\u00f6r vilken norEdu*-specifikation som anv\u00e4nds",
		"es": "Versi\u00f3n de la especificaci\u00f3n norEdu* en uso",
		"de": "Version der benutzten norEdu* Spezifikation",
		"nl": "Versienummer van de gebruikte norEdu* specificate",
		"sl": "Uporabljena norEDU* razli\u010dica",
		"da": "Brugt version af NorEdu* specifikationen",
		"hr": "Verzija aktualne hrEdu* imeni\u010dke sheme",
		"hu": "Haszn\u00e1latban lev\u0151 norEdu* specifik\u00e1ci\u00f3 verzi\u00f3ja",
		"pt": "Vers\u00e3o da especifica\u00e7\u00e3o norEdu*",
		"tr": "Kullan\u0131mdaki norEdu* \u00f6zelliklerinin s\u00fcr\u00fcm numaras\u0131 ",
		"fr": "Num\u00e9ro de version de la sp\u00e9cification norEdu* utilis\u00e9e"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_ou": {
		"no": "Organisasjonsenheter brukeren er medlem av",
		"nn": "Organisasjonseiningar for brukaren ",
		"sv": "Personens organisatoriska enhet(er)",
		"es": "Unidad Organizativa (OU) de la persona",
		"de": "Abteilung der Person",
		"nl": "Afdelingsnaam",
		"sl": "Oddelek osebe",
		"da": "Personens Organisatoriske Enhed (OU)",
		"hr": "Organizacijska jedinica korisnika",
		"hu": "A szem\u00e9ly szervezeti egys\u00e9g(ei)",
		"pt": "Unidade Org\u00e2nica",
		"pl": "Jednostka organizacyjna.",
		"tr": "Ki\u015finin Kurumsal Birim(ler)i",
		"fr": "Section(s) de la personne"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_telephonenumber": {
		"no": "Organisasjonsenhetens telefonnummer",
		"nn": "Telefonnummer til organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas telefonnummer",
		"es": "N\u00famero de tel\u00e9fono de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "Telefonnummer der Abteilung",
		"nl": "Organisatie telefoonnummer",
		"sl": "Telefonska \u0161tevilka oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds telefonnummer",
		"hr": "Broj telefona organizacijske jedinice",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g telefonsz\u00e1ma",
		"pt": "N\u00famero de telefone da Unidade Org\u00e2nica ",
		"pl": "Telefon Jednostki Organizacyjnej",
		"tr": "Kurumsal Birim'in telefon numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_noreduorgunituniqueidentifier": {
		"no": "Organisasjonsenhetens unike identifikasjonsnummer",
		"nn": "Unik lokal identifikator for organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas unika identifierare",
		"es": "Descripci\u00f3n de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "eindeutiger Abteilungscode",
		"nl": "Afdelings identifier",
		"sl": "Opis oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds beskrivende identifikator",
		"hr": "Jedinstveni identifikator organizacijske jedinice",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g egyedi azonos\u00edt\u00f3ja",
		"pt": "Identificador da Unidade Org\u00e2nica",
		"tr": "Kurumsal Birim'in biricik (unique) tan\u0131mlay\u0131c\u0131s\u0131",
		"fr": "Immatriculation de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_facsimiletelephonenumber": {
		"no": "Organisasjonsenhetens faksnummer",
		"nn": "Faksnummer for organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas faxnummer",
		"es": "N\u00famero de fax de la Unidad Organizativa",
		"de": "Faxnummer der Abteilung",
		"nl": "Afdelings faxnummer",
		"sl": "Fax \u0161tevilka oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds faxnummer",
		"hr": "Fax broj organizacijske jedinice",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g fax sz\u00e1ma",
		"pt": "N\u00famero de Fax da Unidade Org\u00e2nica",
		"pl": "Faks Jednostki Organizacyjnej",
		"tr": "Kurumsal Birim'in faz numaras\u0131",
		"fr": "Num\u00e9ro de fax de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_postalcode": {
		"no": "Organisasjonsenhetens postnummer",
		"nn": "Postnummer for organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas postnummer",
		"es": "C\u00f3digo postal de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "PLZ der Abteilung",
		"nl": "Afdelings postcode",
		"sl": "Po\u0161tna \u0161tevilka oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds postnummer",
		"hr": "Po\u0161tanski broj organizacijske jedinice",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1ma",
		"pt": "C\u00f3digo postal da Unidade Org\u00e2nica",
		"tr": "Kurumsal Birim(ler)'in posta servisi b\u00f6lgeler kodu",
		"fr": "Code postal de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_cn": {
		"no": "Organisasjonsenhetens fulle navn",
		"nn": "Namn p\u00e5 organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas fullst\u00e4ndiga namn",
		"es": "Nombre com\u00fan (CN) de la Unidad Organizativa",
		"de": "Name der Abteilung",
		"nl": "Afdeling algemene naam",
		"sl": "Polno ime (CN) oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds common name (CN)",
		"hr": "Naziv organizacijske jedinice",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g neve",
		"pt": "Nome completo da Unidade Org\u00e2nica",
		"tr": "Kurumsal Birim'in ortak ad\u0131",
		"fr": "Nom usuel de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_postaladdress": {
		"no": "Organisasjonsenhetens postadresse",
		"nn": "Postadresse til organisasjonseininga",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas postadress(er)",
		"es": "Direcci\u00f3n postal de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "Adresse der Abteilung",
		"nl": "Afdeling postbus",
		"sl": "Naslov oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds postadresse",
		"hr": "Po\u0161tanska adresa organizacijske jedinice",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g postac\u00edme",
		"pt": "Morada da Unidade Org\u00e2nica",
		"pl": "Adres pocztowy Jednostki Organizacyjnej",
		"tr": "Kurumsal Birim'in posta adresi",
		"fr": "Adresse postale de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_street": {
		"no": "Organisasjonsenhetens gateadresse",
		"nn": "Gateadresse til organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas gatuadress(er)",
		"es": "Calle de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "Strassenname der Abteilung",
		"nl": "Afdeling adres",
		"sl": "Ulica oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds gade",
		"hr": "Ulica u kojoj se organizacijska jedinica nalazi",
		"pt": "Rua da Unidade Org\u00e2nica",
		"tr": "Kurumsal Birim'in soka\u011f\u0131",
		"fr": "Adresse de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_l": {
		"no": "Organisasjonsenhetens stedsnavn",
		"nn": "Stadsnamn for organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas lokalisering",
		"es": "Nombre de la localidad de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "Ortsname der Organisationseinheit",
		"nl": "Afdeling vestigingsplaats",
		"sl": "Opis oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds \"locality\"",
		"hr": "Mjesto (lokalitet) gdje se organizacijska jedinica nalazi",
		"pt": "Localidade da Unidade Org\u00e2nica",
		"tr": "Kurumsal Birim'in yerel ad\u0131",
		"fr": "Localit\u00e9 de r\u00e9sidence de la section"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_mail": {
		"no": "Organisasjonsenhetens epost",
		"nn": "Epostadresse til organisasjonseininga(ne)",
		"sv": "Organisationsenhetens\/enheternas e-postadress(er)",
		"es": "Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "Emailadresse der Abteilung",
		"nl": "Afdeling e-mail adres",
		"sl": "Elektronski naslov oddelka",
		"da": "Den Organisatoriske Enheds emailadresse",
		"hr": "Elektroni\u010dka adresa organizacijske jedinice",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g e-mail c\u00edme",
		"pt": "Endere\u00e7o de e-mail da Unidade Organizacional",
		"pl": "Mail jednostki organizacyjnej",
		"tr": "Kurumsal Birim'in postas\u0131",
		"fr": "Adresse \u00e9lectronique de la section"
	},
	"attribute_schacuserprivateattribute": {
		"no": "Private informasjonselement",
		"nn": "Private informasjonselement",
		"sv": "Information om vilka attribut som har skyddsbehov",
		"es": "Elementos de informaci\u00f3n privada",
		"de": "Private Informationselemente",
		"nl": "Priv\u00e9 informatie-elementen",
		"sl": "Zasebni informacijski elementi",
		"da": "Private informationselementer",
		"hu": "V\u00e9dett adatokat tartalmaz\u00f3 attrib\u00fatumok",
		"pt": "Elementos privados de informa\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Poufne atrybuty",
		"tr": "\u00d6zel bilgi elemanlar\u0131",
		"fr": "Elements d'informations priv\u00e9es",
		"hr": "Zahtjevana razina privatnosti"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_mail": {
		"no": "Organisasjonens epost",
		"nn": "Epost til organisasjonen",
		"sv": "Organisationens e-postadress",
		"es": "Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Emailadresse der Organisation",
		"nl": "E-mailadres van de organisatie",
		"sl": "E-po\u0161tni naslov organizacije",
		"da": "Organisationens email",
		"hu": "Szervezet e-mail c\u00edme",
		"pt": "Endere\u00e7o de e-mail da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"pl": "Adres email organizacji",
		"tr": "Kurulu\u015fun postas\u0131",
		"hr": "Elektroni\u010dka adresa ustanove",
		"fr": "Adresse \u00e9lectronique de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_eduorgidentityauthnpolicyuri": {
		"no": "Lokasjon med organisasjonens rutiner for identifisering og autentisering",
		"nn": "Retningslinjer i organisasjonen for identifisering og autentisering (URI-format)",
		"sv": "Adressen till var organisationens policy om hur elektroniska identiteter hanteras",
		"es": "URI de la pol\u00edtica de identificaci\u00f3n y autenticaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n",
		"de": "URI der Organisationspolicy betreffend Identifizierung und Authentifizierung",
		"nl": "Locatie van het instellingsbeleid aangaande identificatie en authenticatie",
		"sl": "Lokacija pravil identifikacije in avtentikacije v organizaciji.",
		"da": "Placeringen af organisationens politik omkring identifikation og autentificering",
		"hu": "A szervezet felhaszn\u00e1l\u00f3kezel\u00e9si \u00e9s azonos\u00edt\u00e1si szab\u00e1lyzat\u00e1nak el\u00e9rhet\u0151s\u00e9ge",
		"pt": "Localiza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica da Organiza\u00e7\u00e3o referente a identifica\u00e7\u00e3o e autentica\u00e7\u00e3o",
		"tr": "Kimlik belirleme ve do\u011frulama a\u00e7\u0131s\u0131ndan kurulu\u015fun politikas\u0131n\u0131n yeri",
		"hr": "Adresa slu\u017ebene politike ustanove vezane uz identifikaciju i autentikaciju",
		"fr": "Emplacement de la politique d'identification et d'authentification de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_noreduorguniqueidentifier": {
		"no": "Organisasjonens unike identifikasjonsnummer",
		"nn": "Unikt identifikasjonsnummer for organisasjonen (vanligvis organisasjonsnummer fra Br\u00f8nn\u00f8ysund-registeret)",
		"sv": "Organisationens unika identifierare",
		"es": "Identificador \u00fanico de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Eindeutiger Bezeichner der Organisation",
		"nl": "Unieke identificatie van de organisatie",
		"sl": "Enoli\u010dni identifikator organizacije",
		"da": "Organisationens unikke id",
		"hu": "Szervezet egyedi azonos\u00edt\u00f3ja",
		"pt": "Identificador \u00fanico da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"tr": "Kurulu\u015fun biricik (unique) tan\u0131mlay\u0131c\u0131s\u0131",
		"hr": "Jedinstveni identifikator ustanove",
		"fr": "Immatriculation de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgdn_postofficebox": {
		"no": "Organisasjonens postboks",
		"nn": "Postboks for organisasjonen",
		"sv": "Organisationens boxadress",
		"es": "Apartado de correos de la organizaci\u00f3n",
		"de": "Postfach der Organisation",
		"nl": "Postbus van de organisatie",
		"sl": "Po\u0161tni predal organizacije",
		"da": "Organisationens postboks",
		"hu": "Szervezet postafi\u00f3k c\u00edme",
		"pt": "Caixa de endere\u00e7o postal da Organiza\u00e7\u00e3o",
		"tr": "Kurulu\u015fun posta kutusu",
		"hr": "Broj po\u0161tanskog pretinca ustanove",
		"fr": "Boite postale de l'institution"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_labeleduri": {
		"no": "URI for organisasjonsenhet med valgfri tilleggskommentar",
		"nn": "Peikar til nettstad for organisasjonseininga",
		"sv": "Organisationsenhetens hemsidesadress",
		"es": "URI etiquetado de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "URI mit zus\u00e4tzlicher Kennzeichnung der Organisationseinheit",
		"nl": "Labeled URI naar het organisatieonderdeel",
		"sl": "Ozna\u010den URI oddelka",
		"da": "M\u00e6rket URI til organisatorisk enheds",
		"tr": "Kurumsal birime etiketlenmi\u015f URI",
		"pt": "P\u00e1gina web da Unidade Organizacional",
		"fr": "URI de la section",
		"hr": "URI adresa organizacijske jedinice"
	},
	"attribute_edupersonorgunitdn_postofficebox": {
		"no": "Organisasjonsenhetens postboks",
		"nn": "Postboks for organisasjonseininga",
		"sv": "Organisationsenhetens boxadress",
		"es": "Apartado de correos de la Unidad Organizativa (OU)",
		"de": "Postfach der Organisationseinheit",
		"nl": "Organisatieonderdeel postbus",
		"sl": "Po\u0161tni predal oddelka",
		"da": "Organisatorisk enheds postboks",
		"hu": "Szervezeti egys\u00e9g postafi\u00f3kc\u00edme",
		"pt": "Caixa de endere\u00e7o postal da Unidade Organizacional",
		"tr": "Kurumsal Birim'in posta kutusu",
		"hr": "Broj po\u0161tanskog pretinca organizacijske jedinice",
		"fr": "Boite postale de la section"
	},
	"attribute_noredupersonlegalname": {
		"no": "Folkeregistrert navn",
		"nn": "Namn registrert i Folkeregisteret",
		"sl": "Uradno ime",
		"sv": "Officiellt (legalt) namn",
		"fr": "Etat civil",
		"hr": "Slu\u017ebeni naziv",
		"da": "Officielt navn"
	},
	"attribute_edupersonassurance": {
		"no": "Tillitsniv\u00e5 for autentisering",
		"nn": "Tillitsniv\u00e5 for autentisering",
		"sv": "Identitetens tillf\u00f6rlitlighetsprofil",
		"sl": "Stopnja zanesljivosti",
		"fr": "Profil d'assertion d'identit\u00e9",
		"hr": "Razina pouzdanosti davatelja elektroni\u010dkih identiteta",
		"da": "Tillidsniveau for autentifisering"
	}
}
