{
	"header_saml20_sp": {
		"no": "SAML 2.0 SP Demo Eksempel",
		"nn": "Demonstrasjon av SAML 2.0 SP",
		"sv": "SAML 2.0 SP demoexempel",
		"es": "Ejemplo de SAML 2.0 SP",
		"fr": "Example de d\u00e9monstration de SP SAML 2.0",
		"de": "SAML 2.0 SP Demo Beispiel",
		"nl": "SAML 2.0 SP Demo",
		"sl": "SAML 2.0 SP Demo primer",
		"da": "SAML 2.0 tjenesteudbyder-demo",
		"hr": "Primjer SAML 2.0 davatelja usluge",
		"hu": "SAML 2.0 SP pr\u00f3ba p\u00e9lda",
		"fi": "SAML 2.0 SP esimerkki",
		"pt-BR": "SAML 2.0 SP Exemplo",
		"pt": "Exemplo de demonstra\u00e7\u00e3o do SP SAML 2.0",
		"pl": "Przyk\u0142adowe Demo SAML 2.0 SP",
		"tr": "SAML 2.0 SP Demo \u00d6rne\u011fi"
	},
	"header_shib": {
		"no": "Shibboleth Demo",
		"nn": "Demonstrasjon av Shibboleth",
		"sv": "Shibboleth demoexempel",
		"es": "Ejemplo Shibboleth",
		"fr": "Exemple de d\u00e9monstration de Shibboleth",
		"de": "Shibboleth Demo",
		"nl": "Shibboleth demo",
		"sl": "Shibboleth demo primer",
		"da": "Shibboleth-demo",
		"hr": "Shibboleth primjer",
		"hu": "Shibboleth pr\u00f3ba",
		"fi": "Shibboleth esimerkki",
		"pt-BR": "Shibboleth Demo",
		"pt": "Exemplo de demonstra\u00e7\u00e3o do SP Shibboleth 1.3",
		"pl": "Demo Shibboleth",
		"tr": "Shibboleth demo"
	},
	"header_wsfed": {
		"no": "WS-Fed SP Demo Eksempel",
		"nn": "Demonstrasjon av WS-Federation SP",
		"sv": "WS-Fed SP demoexempel",
		"es": "Ejemplo WS-Fed SP",
		"fr": "Exemple de d\u00e9monstration de WS-Fed SP",
		"de": "WS-Fed SP Demo Beispiel",
		"nl": "WS-Fed SP Demo",
		"sl": "WS-Fed SP demo primer",
		"da": "WS-Federation tjenesteudbyder-demo",
		"hr": "Primjer WS-Fed davatelja usluge",
		"hu": "WS-Fed SP pr\u00f3ba p\u00e9lda",
		"fi": "WS-FED SP esimerkki",
		"pt-BR": "WS-Fed SP Exemplo",
		"pt": "Exemplo de demonstra\u00e7\u00e3o do SP WS-Fed",
		"pl": "Przyk\u0142adowe Demo WS-Fed SP",
		"tr": "WS-Fed SP Demo \u00d6rne\u011fi"
	},
	"header_diagnostics": {
		"no": "SimpleSAMLphp diagnostikk",
		"nn": "Feils\u00f8king av simpleSAMLphp",
		"sv": "SimpleSAMLphp diagnostik ",
		"es": "Diagn\u00f3stico simpleSAMLphp",
		"fr": "Diagnostics SimpleSAMLphp",
		"de": "SimpleSAMLphp Diagnose",
		"nl": "SimpleSAMLphp controle",
		"sl": "SimpleSAMLphp diagnostika",
		"da": "simpleSAMLphp diagnostics",
		"hr": "SimpleSAMLphp dijagnostika",
		"hu": "SimpleSAMLphp hibakeres\u00e9s",
		"fi": "SimpleSAMLphp diagnostiikka",
		"pt-BR": "Diagn\u00f3sticos do SimpleSAMLphp",
		"pt": "Diagn\u00f3sticos do simpleSAMLphp",
		"pl": "Diagnostyka SimpleSAMLphp",
		"tr": "SimpleSAMLphp Kontroller"
	},
	"some_error_occured": {
		"no": "En feil har oppst\u00e5tt",
		"nn": "Ein feilsituasjon oppsto",
		"sv": "Ett fel har intr\u00e4ffat",
		"es": "Se produjo un error",
		"fr": "Une erreur est survenue",
		"de": "Es ist ein Fehler aufgetreten",
		"nl": "Er is een fout opgetreden",
		"sl": "Pri\u0161lo je do napake!",
		"da": "En fejl opstod.",
		"hr": "Do\u0161lo je do gre\u0161ke",
		"hu": "Hiba t\u00f6rt\u00e9nt",
		"fi": "Virhe",
		"pt-BR": "Ocorreu algum erro",
		"pt": "Ocorreu um erro",
		"pl": "Wystapi\u0142 jaki\u015b b\u0142\u0105d",
		"tr": "Hata olu\u015ftu"
	},
	"intro": {
		"no": "Hei, dette er en statusside p\u00e5 simpleSAMLphp. Her kan du se om sesjonen din er timet ut, hvor lenge det er til den timer ut og attributter som er knyttet til din sesjon.",
		"nn": "Hei, dette er statussida for simpleSAMLphp.  Her kan du sj\u00e5 om sesjonen din er gyldig, kor lenge han varer og du kan sj\u00e5 alle attributt som blir brukte i sesjonen din.",
		"sv": "Detta \u00e4r stutussidan f\u00f6r simpleSAMLphp. H\u00e4r kan du se om sessions giltig har g\u00e5tt ut, hur l\u00e4nge det dr\u00f6jer innan den g\u00e5r ut samt alla attribut som tillh\u00f6r sessionen.",
		"es": "Hola, esta es la p\u00e1gina de estado de simpleSAMLphp. Desde aqu\u00ed puede ver si su sesi\u00f3n ha caducado, cuanto queda hasta que lo haga y todos los atributos existentes en su sesi\u00f3n.",
		"fr": "Bonjour, vous \u00eates sur la page de status de simpleSAMLphp. Vous pouvez consulter ici le temps restant sur votre session, ainsi que les attributs qui y sont attach\u00e9s.",
		"de": "Hallo, das ist die Statusseite von simpleSAMLphp. Hier k\u00f6nnen Sie sehen, ob Ihre Sitzung ausgelaufen ist, wie lange die Sitzung noch g\u00fcltig ist und alle Attribute Ihrer Sitzung.",
		"nl": "Dit is de overzichtspagina van simpleSAMLphp. Hier kunt u zien of uw sessie nog geldig is, hoe lang het nog duurt voordat deze verloopt, en u kunt alle attributen bekijken die aanwezig zijn in deze sessie.",
		"sl": "\u017divjo! To je statusna stran simpleSAMLphp, ki omogo\u010da pregled nad trajanjem va\u0161e trenutne seje in atributi, ki so povezani z njo.",
		"da": "Dette er statussiden for simpleSAMLphp.Du kan se om din session er udl\u00f8bet, hvor lang tid der er til at den udl\u00f8ber samt alle \u00f8vrige oplysninger om din session.",
		"hr": "Ovo je stranica s prikazom aktualnog stanja simpleSAMLphp-a. Ovdje mo\u017eete vidjeti je li vam istekla sjednica, koliko \u0107e jo\u0161 dugo va\u0161a sjednica biti valjana te sve atribute koji su vezani uz va\u0161u sjednicu.",
		"hu": "\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck, ez a SimpleSAMLphp st\u00e1tus oldala. Itt l\u00e1thatja, ha lej\u00e1rt a munkamenete, mikor l\u00e9pett be utolj\u00e1ra \u00e9s a munkamenethez tartoz\u00f3 attrib\u00fatumokat.",
		"fi": "T\u00e4m\u00e4 on simpleSAMLphp:n statussivu. N\u00e4et onko istuntosi voimassa, kauanko se on voimassa ja kaikki istuuntosi liitetyt attribuutit.",
		"pt-BR": "Ol\u00e1, esta \u00e9 a p\u00e1gina de status simpleSAMLphp. Aqui voc\u00ea pode ver \u00e9 se a sua sess\u00e3o expirou, o tempo que dura at\u00e9 ele expirar e todos os atributos que est\u00e3o anexados \u00e0 sua sess\u00e3o.",
		"pt": "Est\u00e1 na p\u00e1gina de status do simpleSAMLphp. Aqui poder\u00e1 consultar informa\u00e7\u00f5es sobre a sua sess\u00e3o: o tempo de expira\u00e7\u00e3o e os seus atributos.",
		"pl": "Hej, to jest status strony simpleSAMLphp. Tutaj mo\u017cesz zaboaczy\u0107, czy Twoja sesja jest nadal aktywna, jak d\u0142ugo pozosta\u0142o czasu do zako\u0144czenia sesji i wszystkie atrybuty, kt\u00f3re zosta\u0142y za\u0142\u0105czone do sesji.",
		"tr": "Merhaba, bu simpleSAMLphp durum sayfas\u0131d\u0131r. Oturumunuzun s\u00fcresinin dolup dolmad\u0131\u011f\u0131n\u0131, oturumunuzun ne kadar s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ve oturumunuza ait t\u00fcm bilgileri buradan g\u00f6rebilirsiniz."
	},
	"validfor": {
		"no": "Din sesjon er gyldig i %SECONDS% sekunder fra n\u00e5.",
		"nn": "Din sesjon er gyldig i %SECONDS% sekund fr\u00e5 no.",
		"sv": "Din session \u00e4r giltig f\u00f6r %SECONDS% sekunder fr\u00e5n nu.",
		"es": "Su sesi\u00f3n ser\u00e1 valida durante %SECONDS% segundos.",
		"fr": "Votre session est encore valide pour %SECONDS% secondes.",
		"de": "Ihre Sitzung ist noch f\u00fcr %SECONDS% g\u00fcltig.",
		"nl": "Uw sessie is nog %SECONDS% seconden geldig vanaf dit moment.",
		"sl": "Va\u0161a trenutna seja je veljavna \u0161e %SECONDS% sekund.",
		"da": "Du har %SECONDS% tilbage af din session",
		"hr": "Va\u0161a sjednica bit \u0107e valjana jo\u0161 %SECONDS% sekundi.",
		"hu": "Az \u00f6n munkamenete m\u00e9g %SECONDS% m\u00e1sodpercig \u00e9rv\u00e9nyes",
		"fi": "Istuntosi on viel\u00e4 voimassa %SECONDS% sekuntia",
		"pt-BR": "Sua sess\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida por %SECONDS% segundos a partir de agora.",
		"pt": "A sua sess\u00e3o \u00e9 v\u00e1lida por %SECONDS% segundos.",
		"pl": "Twoja sesja jest jeszcze wa\u017cna przez %SECONDS% sekund",
		"tr": "Oturumunuz, \u015fu andan itibaren %SECONDS% saniyeli\u011fine ge\u00e7erlidir."
	},
	"sessionsize": {
		"no": "Sesjons st\u00f8rrelse: %SIZE%",
		"nn": "Sesjonsstorleik: %SIZE%",
		"sv": "Sessionsstorlek: %SIZE%",
		"es": "Tama\u00f1o de la sesi\u00f3n: %SIZE%",
		"fr": "Taille de la session: %SIZE%",
		"de": "Gr\u00f6sse der Sitzung: %SIZE%",
		"nl": "Sessiegrootte: %SIZE%",
		"sl": "Velikost seje: %SIZE% bajtov",
		"da": "Sessionsst\u00f8rrelse: %SIZE%",
		"hr": "Veli\u010dina sjednice: %SIZE%",
		"hu": "Munkamenet m\u00e9rete: %SIZE%",
		"fi": "Istunnon koko: %SIZE%",
		"pt-BR": "Tamanho da sess\u00e3o: %SIZE%",
		"pt": "Tamanho da sess\u00e3o: %SIZE%",
		"pl": "Rozmiar sesji: %SIZE%",
		"tr": "Oturum b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fc: %SIZE%"
	},
	"attributes_header": {
		"no": "Dine attributter",
		"nn": "Dine attributtar",
		"sv": "Dina attribut",
		"es": "Atributos",
		"fr": "Vos attributs",
		"de": "Ihre Attribute",
		"nl": "Uw attributen",
		"sl": "Va\u0161i atributi",
		"da": "Dine oplysninger",
		"hr": "Va\u0161i atributi",
		"hu": "Az \u00f6n attrib\u00fatumai",
		"fi": "Attribuuttisi",
		"pt-BR": "Seus atributos",
		"pt": "Os seus atributos",
		"pl": "Twoje atrybuty",
		"tr": "Bilgileriniz"
	},
	"logout": {
		"no": "Logg ut",
		"nn": "Logg ut",
		"sv": "Logga ut",
		"es": "Salir",
		"fr": "D\u00e9connexion",
		"de": "Abmelden",
		"nl": "Logout",
		"sl": "Odjava",
		"da": "Log ud",
		"hr": "Odjavi se",
		"hu": "Kil\u00e9p\u00e9s",
		"fi": "Uloskirjautuminen",
		"pt-BR": "Desconectar",
		"pt": "Sair",
		"pl": "Wyloguj",
		"tr": "\u00c7\u0131k\u0131\u015f"
	}
}
